#: ap/setting_module/controllers.py:120
msgid "Saved"
msgstr "저장"

#: ap/setting_module/controllers.py:129
msgid "Application Configuration"
msgstr "응용 프로그램 구성"

#: ap/templates/404.html:3
msgid "Page not found"
msgstr "페이지를 찾을 수 없습니다"

#: ap/templates/500.html
msgid "Sorry, something went wrong"
msgstr "오류가 발생했습니다"

#: ap/templates/footer.html:3
msgid "Analysis Interface Application"
msgstr "Datalink & Analysis 앱"

#: ap/templates/footer.html:6
msgid "Choose language"
msgstr "언어를 선택하십시오"

#: ap/templates/setting_module/basic_config.html:9
#: ap/templates/setting_module/db_config.html:7
msgid "Register"
msgstr "등록하다"

#: ap/templates/setting_module/db_config.html:9
msgid "Reload"
msgstr "다시로드"

#: ap/templates/setting_module/db_config.html
msgid "Integer"
msgstr "정수"

#: ap/templates/setting_module/db_config.html
msgid "Datetime"
msgstr "날짜 시간"

#: ap/templates/setting_module/db_config.html
msgid "String"
msgstr "끈"

#: ap/templates/setting_module/basic_config.html:20
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: ap/templates/setting_module/config.html:39
#: ap/templates/setting_module/db_config.html:144
#: ap/templates/setting_module/trace_config.html:81
msgid "Please confirm"
msgstr "확인 해주세요."

#: ap/templates/setting_module/config.html:39
#: ap/templates/setting_module/db_config.html:144
#: ap/templates/setting_module/trace_config.html:81
msgid "Confirmation"
msgstr "Confirmation"

#: ap/templates/setting_module/config.html:43
msgid ""
"Do you want to save changes and start to import data with configure at "
"Process Config page?"
msgstr "프로세스 설정 페이지에 설정된 내용으로 데이터를 저장하고 데이터 가져 오기를 시작 하시겠습니까?"

#: ap/templates/setting_module/config.html:46
#: ap/templates/setting_module/db_config.html:133
#: ap/templates/setting_module/db_config.html:181
#: ap/templates/setting_module/db_config.html:215
#: ap/templates/setting_module/trace_config.html:32
#: ap/templates/setting_module/trace_config.html:61
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: ap/templates/setting_module/config.html:47
#: ap/templates/setting_module/db_config.html:134
#: ap/templates/setting_module/db_config.html:153
#: ap/templates/setting_module/db_config.html:182
#: ap/templates/setting_module/db_config.html:216
#: ap/templates/setting_module/trace_config.html:33
#: ap/templates/setting_module/trace_config.html:62
#: ap/templates/setting_module/trace_config.html:89
#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: ap/templates/setting_module/db_config.html:5
msgid "Database Config"
msgstr "데이터베이스 구성"

#: ap/templates/setting_module/db_config.html:15
#: ap/templates/setting_module/db_config.html:72
#: ap/templates/setting_module/db_config.html:174
#: ap/templates/setting_module/db_config.html:204
msgid "Database Name"
msgstr "데이터베이스 이름"

#: ap/templates/setting_module/db_config.html:16
msgid "Database Type"
msgstr "데이터베이스 유형"

#: ap/templates/setting_module/db_config.html:17
#: ap/templates/setting_module/db_config.html:87
#: ap/templates/setting_module/db_config.html:111
#: ap/templates/setting_module/db_config.html:164
#: ap/templates/setting_module/db_config.html:194
msgid "Config"
msgstr "구성"

#: ap/templates/setting_module/db_config.html:18
#: ap/templates/setting_module/proc_config.html
msgid "Comment"
msgstr "논평"

#: ap/templates/setting_module/db_config.html:104
msgid "Add"
msgstr "추가하다"

#: ap/templates/setting_module/db_config.html:118
msgid "Please choose database file"
msgstr "데이터베이스 파일을 선택하십시오."

#: ap/templates/setting_module/db_config.html:121
msgid "File name"
msgstr "파일 이름"

#: ap/templates/setting_module/db_config.html:124
msgid "Select"
msgstr "고르다"

#: ap/templates/i18n.html ap/templates/setting_module/db_config.html:148
#: ap/templates/setting_module/trace_config.html:85
msgid "Do you want to delete this record?"
msgstr "이 레코드를 삭제 하시겠습니까?"

#: ap/templates/setting_module/db_config.html:152
#: ap/templates/setting_module/trace_config.html:72
#: ap/templates/setting_module/trace_config.html:88
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: ap/templates/setting_module/performance_check.html
msgid "Start Time"
msgstr "시작 시간"

#: ap/templates/setting_module/performance_check.html
msgid "End Time"
msgstr "종료 시간"

#: ap/templates/filter_visualization.html
#: ap/templates/setting_module/performance_check.html
msgid "Line"
msgstr "선"

#: ap/templates/setting_module/trace_config.html:3
msgid "Data Link Config"
msgstr "데이터 링크 구성"

#: ap/templates/setting_module/trace_config.html:28
msgid "Database"
msgstr "데이터 베이스"

#: ap/templates/setting_module/trace_config.html:70
msgid "Import"
msgstr "수입"

#: ap/templates/setting_module/trace_config.html:71
msgid "Export"
msgstr "내보내다"

#: ap/templates/setting_module/db_config.html:170
msgid "Host name"
msgstr "호스트 이름"

#: ap/templates/setting_module/db_config.html:172
msgid "Port number"
msgstr "포트 번호"

#: ap/templates/setting_module/db_config.html:170
msgid "User name"
msgstr "사용자 이름"

#: ap/templates/setting_module/db_config.html:170
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: ap/templates/setting_module/db_config.html:206
msgid "Schema"
msgstr "개요"

#: ap/api/setting_module/controllers.py:111
msgid "Connected"
msgstr "&#10003; 나는 성공했다."

#: ap/api/setting_module/controllers.py:113
msgid "Failed to connect"
msgstr "&#10005;가 실패했습니다."

#: ap/templates/setting_module/proc_config.html:5
msgid "Process Config"
msgstr "프로세스 구성"

#: ap/templates/templates/sidebar.html
msgid "Process"
msgstr "프로세스"

#: ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
#: ap/templates/setting_module/proc_config.html:15
msgid "Process Name"
msgstr "프로세스 이름"

#: ap/templates/setting_module/proc_config.html:17
msgid "Table Name"
msgstr "테이블 이름"

# ap/templates/setting_module/background_process.html
#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html:23
msgid "Detail"
msgstr "세부 사항"

#: ap/templates/setting_module/db_config_modals.html
#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Show"
msgstr "시사"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Last Records"
msgstr "처음 다섯 가지 레코드"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Setting Content"
msgstr "내용 설정"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Column Name"
msgstr "열 이름"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "English Name"
msgstr "영어 이름"

#: ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Shown Name"
msgstr "이름 표시하기"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Coef"
msgstr "계수"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Operator"
msgstr "운영자"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Zero is not allowed"
msgstr "0 이외의 값을 입력하십시오"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Operator is needed when input coef"
msgstr "입력 연산자."

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Coef is needed when specify operator"
msgstr "입력 계수."

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Please fill in English name textbox"
msgstr "영어 이름을 입력했습니다."

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Please fill in Master name textbox"
msgstr "입력 표시 이름."

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "English name is duplicated"
msgstr "영어 이름이 복제되었습니다."

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "System is duplicated"
msgstr "System is duplicated"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Master name is duplicated"
msgstr "디스플레이 이름이 복제되었습니다."

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Empty shown name"
msgstr "모든 \"디스플레이 이름\"에는 입력이 필요합니다."

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Use English name"
msgstr "빈 \"영어 이름\"이있는 필드는 자동으로 채워집니다."

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Select All"
msgstr "모두를 선택하십시오"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Download All"
msgstr "Download All"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Copy All"
msgstr "Copy All"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Paste All"
msgstr "Paste All"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Copy"
msgstr "Copy"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Set"
msgstr "Set"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Import Data"
msgstr "수입 데이터"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Do you want to import data"
msgstr "데이터를 가져 오십시오."

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Saved successfully"
msgstr "Saved successfully"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Could not access"
msgstr "액세스 할 수 없습니다"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html:50
msgid "Click here to fix"
msgstr "여기를 클릭하여 고정하십시오."

#: ap/templates/setting_module/trace_config.html:67
msgid "Edit Edge"
msgstr "에지 편집"

#: ap/templates/setting_module/trace_config.html:73
msgid "Prev Process"
msgstr "이전 프로세스"

#: ap/templates/setting_module/trace_config.html:77
msgid "Prev Column"
msgstr "이전 열"

#: ap/templates/setting_module/trace_config.html:84
msgid "Post Process"
msgstr "후 처리"

#: ap/templates/setting_module/trace_config.html:88
msgid "Post Column"
msgstr "포스트 열"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html:69
msgid "As Datetime"
msgstr "DateTime으로"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html:70
msgid "As Serial"
msgstr "연재물로"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html:70
msgid "As Link ID"
msgstr "링크 ID"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Already registered"
msgstr "이미 등록"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Fill in process name"
msgstr "프로세스 이름을 입력하십시오"

msgid "Cookie banner content"
msgstr ""
"This website uses cookies to improve your experience on our website. By "
"clicking “Accept All Cookies”, you consent to our use of cookies. You can"
" read more in our"

msgid "Cookie Policy"
msgstr "Cookie Policy"

msgid "Cookies Settings"
msgstr "Cookies Settings"

msgid "Cookies Details"
msgstr "Cookies Details"

msgid "Accept All Cookies"
msgstr "Accept All Cookies"

msgid "Privacy Preference Center"
msgstr "Privacy Preference Center"

msgid "Privacy Preference Center content"
msgstr ""
"When you visit any website, it may store or retrieve information on your "
"browser, mostly in the form of cookies. This information might be about "
"you, your preferences or your device and is mostly used to make the site "
"work as you expect it to. The information does not usually directly "
"identify you, but it can give you a more personalized web experience. "
"Because we respect your right to privacy, you can choose not to allow "
"some types of cookies. Click on the different category headings to find "
"out more and change our default settings. However, blocking some types of"
" cookies may impact your experience of the site and the services we are "
"able to offer."

msgid "More information"
msgstr "More information"

msgid "Manage Consent Preferences"
msgstr "Manage Consent Preferences"

msgid "Strictly Necessary Cookies"
msgstr "Strictly Necessary Cookies"

msgid "Strictly Necessary Cookies description"
msgstr ""
"These cookies are necessary for the website to function and cannot be "
"switched off in our systems. They are usually only set in response to "
"actions made by you which amount to a request for services, such as "
"setting your privacy preferences, logging in or filling in forms. You can"
" set your browser to block or alert you about these cookies, but some "
"parts of the site will not then work. These cookies do not store any "
"personally identifiable information."

msgid "Targeting Cookies"
msgstr "Targeting Cookies"

msgid "Targeting Cookies description"
msgstr ""
"These cookies may be set through our site by our advertising partners. "
"They may be used by those companies to build a profile of your interests "
"and show you relevant adverts on other sites. They do not store directly "
"personal information, but are based on uniquely identifying your browser "
"and internet device. If you do not allow these cookies, you will "
"experience less targeted advertising."

msgid "Functional Cookies"
msgstr "Functional Cookies"

msgid "Functional Cookies description"
msgstr ""
"These cookies enable the website to provide enhanced functionality and "
"personalisation. They may be set by us or by third party providers whose "
"services we have added to our pages. If you do not allow these cookies "
"then some or all of these services may not function properly."

msgid "Performance Cookies"
msgstr "Performance Cookies"

msgid "Performance Cookies description"
msgstr ""
"These cookies allow us to count visits and traffic sources so we can "
"measure and improve the performance of our site. They help us to know "
"which pages are the most and least popular and see how visitors move "
"around the site. All information these cookies collect is aggregated and "
"therefore anonymous. If you do not allow these cookies we will not know "
"when you have visited our site, and will not be able to monitor its "
"performance."

msgid "Confirm My Choices"
msgstr "Confirm My Choices"

msgid "Allow All"
msgstr "Allow All"

msgid "Cookie List"
msgstr "Cookie List"

#: ap/templates/filter_visualization.html
msgid "Filter/Graph"
msgstr "필터/그래프"

#: ap/templates/filter_visualization.html
msgid "Graph Config"
msgstr "그래프 구성"

#: ap/templates/filter_visualization.html
msgid "Line Filter Config"
msgstr "라인 필터 구성"

#: ap/templates/filter_visualization.html
msgid "Line Column"
msgstr "라인 열"

#: ap/templates/filter_visualization.html
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: ap/templates/filter_visualization.html
msgid "Value"
msgstr "값"

#: ap/templates/filter_visualization.html
msgid "Machine Filter Config"
msgstr "기계 필터 구성"

#: ap/templates/filter_visualization.html
msgid "Machine ID Column"
msgstr "기계 ID 열"

#: ap/templates/filter_visualization.html
msgid "Part No Filter Config"
msgstr "필터 구성이 없음"

#: ap/templates/filter_visualization.html
msgid "Part No Column"
msgstr "칼 열이 없음"

#: ap/templates/filter_visualization.html
msgid "Filter Name"
msgstr "필터 이름"

#: ap/templates/filter_visualization.html
msgid "Filter Condition"
msgstr "필터 상태"

#: ap/templates/filter_visualization.html
msgid "Others Filter Config"
msgstr "기타 필터 구성"

#: ap/templates/filter_visualization.html
msgid "Target Column"
msgstr "대상 열"

#: ap/templates/filter_visualization.html
msgid "Visualization Config"
msgstr "시각화 구성"

#: ap/templates/filter_visualization.html
msgid "Lower threshold"
msgstr "더 낮은 임계 값"

#: ap/templates/filter_visualization.html
msgid "Upper threshold"
msgstr "상단 임계 값"

#: ap/templates/filter_visualization.html
msgid "Lower process threshold"
msgstr "낮은 프로세스 임계 값"

#: ap/templates/filter_visualization.html
msgid "Upper process threshold"
msgstr "상위 프로세스 임계 값"

#: ap/templates/filter_visualization.html
msgid "y-axes range: min"
msgstr "Y 축 범위 : 최소"

#: ap/templates/filter_visualization.html
msgid "y-axes range: max"
msgstr "Y 축 범위 : Max"

#: ap/templates/filter_visualization.html
#: ap/templates/trace_data/categorical_plot.html
#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Part No"
msgstr "부품 번호"

# ap/templates/setting_module/_filter_partno.html:46
msgid "Ends With"
msgstr "끝납니다"

# ap/templates/setting_module/_filter_partno.html:47
msgid "Starts With"
msgstr "시작합니다"

# ap/templates/setting_module/_filter_partno.html:48
msgid "Contains"
msgstr "(Like 검색)"

# ap/templates/setting_module/_filter_partno.html:48
msgid "Matches"
msgstr "동의하다"

# ap/templates/setting_module/_filter_partno.html:48
msgid "Regular expressions"
msgstr "정규 표현"

#: ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Display graph"
msgstr "그래프를 표시합니다"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "CSV Export"
msgstr "CSV 수출"

#: ap/templates/setting_module/_filter_machine.html:48
msgid "Save successfully"
msgstr "성공적으로 저장하십시오"

#: ap/templates/setting_module/_filter_machine.html:48
msgid "Failed to save"
msgstr "저장하지 못했습니다"

#: ap/templates/setting_module/_filter_partno.html:48
msgid "Target column is required"
msgstr "대상 열이 필요합니다"

#: ap/templates/setting_module/_filter_partno.html:48
msgid "Filter name is required"
msgstr "필터 이름이 필요합니다"

#: ap/templates/setting_module/_filter_partno.html:48
msgid "Condition is required"
msgstr "조건이 필요합니다"

#: ap/templates/setting_module/_filter_partno.html:48
msgid "Duplicated filter name"
msgstr "필터 이름이 복제되었습니다."

#: ap/templates/setting_module/_filter_partno.html:48
msgid "Duplicated condition"
msgstr "조건이 복제됩니다."

#: ap/templates/setting_module/_filter_partno.html
msgid "Default"
msgstr "기본"

#: ap/templates/setting_module/filter_visualization.html
msgid "Process name"
msgstr "프로세스 이름"

#: ap/templates/setting_module/_filter_others.html
msgid "Add other filter"
msgstr "다른 필터가 추가되었습니다"

#: ap/templates/setting_module/db_config_modals.html:5
msgid "CSV Import Config"
msgstr "CSV/TSV 가져 오기 구성"

#: ap/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Source"
msgstr "원천"

#: ap/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Polling Frequency"
msgstr "갱신주기"

#: ap/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Connect"
msgstr "연결하다"

#: ap/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Once per hour"
msgstr "시간당 한 번"

#: ap/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Once per day"
msgstr "하루에 한 번"

#: ap/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Specify datatype of columns"
msgstr "데이터 확인"

#: ap/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Folder does not exist"
msgstr "폴더가 없습니다."

msgid "File does not exist"
msgstr "파일이 없습니다."

#: ap/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Exists"
msgstr "연결할 수 있습니다."

#: ap/templates/setting_module/_visualization.html
msgid "Visualization value is required"
msgstr "가치를 입력하십시오."

#: ap/templates/setting_module/_visualization.html
msgid "At least one setting value is required"
msgstr "설정 내용이 없습니다."

#: ap/templates/setting_module/_visualization.html
msgid "Setting is duplicated"
msgstr "설정이 복제됩니다."

#: ap/api/setting_module/controllers.py
msgid "Database Setting saved."
msgstr "데이터베이스 설정이 저장되었습니다."

#: ap/api/setting_module/controllers.py
msgid "Database Setting failed to save"
msgstr "데이터베이스 설정을 저장하지 못했습니다."

#: ap/templates/macros.html
msgid "Test connection"
msgstr "테스트 연결"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Start point"
msgstr "시작점"

#: ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html ap/templates/macros.html
msgid "Date range"
msgstr "날짜 범위"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Latest"
msgstr "최신"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Auto Update"
msgstr "자동 업데이트"

#: ap/templates/macros.html
msgid "minute"
msgstr "분"

#: ap/templates/macros.html
msgid "minutes"
msgstr "분"

#: ap/templates/macros.html
msgid "hour"
msgstr "시"

#: ap/templates/macros.html
msgid "hours"
msgstr "시간"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Show value"
msgstr "대상 변수"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Filter"
msgstr "필터"

#: ap/templates/macros.html
msgid "X axis"
msgstr "X 축"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Timestamp"
msgstr "타임 스탬프"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Index"
msgstr "색인"

#: ap/templates/categorical_plot/categorical_plot_by_var.html
msgid "Stratify Variables"
msgstr "변수를 계층화하십시오"

#: ap/templates/categorical_plot/categorical_plot_by_term.html
msgid "Filters"
msgstr "필터"

#: ap/templates/sidebar.html
msgid "Database/CSV"
msgstr "데이터베이스/CSV"

#: ap/templates/sidebar.html
msgid "Analyze"
msgstr "분석"

#: ap/templates/sidebar.html
msgid "Graphical LASSO"
msgstr "그래픽 LASSO"

#: ap/templates/sidebar.html
msgid "Histogram"
msgstr "히스토그램"

#: ap/templates/sidebar.html
msgid "Stratified Plot"
msgstr "계층화 된 음모"

#: ap/templates/sidebar.html
msgid "Full-points Plot"
msgstr "전체 포인트 플롯"

#: ap/templates/sidebar.html
msgid "Data Visualization"
msgstr "데이터 시각화"

#: ap/templates/setting_module/db_config.html
msgid "Please fill database name"
msgstr "데이터베이스 이름을 입력하십시오."

#: ap/templates/setting_module/db_config.html
msgid "Please fill data source name"
msgstr "데이터 소스 이름을 입력하십시오."

#: ap/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Columns whose datatypes are not specified will not be imported."
msgstr "데이터 유형이없는 열은 가져 오지 않습니다."

#: ap/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "At least one datetime column is required."
msgstr "적어도 하나의 datetime 열이 필요합니다."

#: ap/templates/setting_module/db_config_modals.html
#, python-brace-format
msgid "'{col}' is used for x-axis on charts."
msgstr "시각화하려면 x 축에 '{col}'를 사용하십시오."

#: ap/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Continue?"
msgstr "계속할거야?"

#: ap/templates/sidebar.html
msgid "Table Viewer"
msgstr "테이블 뷰어"

#: ap/templates/table_viewer/index.html
msgid "Table"
msgstr "테이블"

#: ap/templates/table_viewer/index.html
msgid "Sort"
msgstr "종류"

#: ap/templates/table_viewer/index.html
msgid "Number of Data"
msgstr "데이터 수"

#: ap/templates/i18n.html ap/templates/table_viewer/index.html
msgid "Descending"
msgstr "내림차순"

#: ap/templates/i18n.html ap/templates/table_viewer/index.html
msgid "Ascending"
msgstr "오름차순"

#: trace_config.js
msgid "All digits"
msgstr "완벽하게 일치"

#: trace_config.js
msgid "Partial match"
msgstr "부분 일치"

#: trace_config.js
msgid "th character"
msgstr "#NAME?"

# ap/templates/setting_module/trace_config.html
msgid "Invalid digit selection"
msgstr "잘못된 숫자 선택"

# ap/templates/setting_module/trace_config.html
msgid "Delta time and cut off must be Float"
msgstr "Delta time and cut off must be Float"

# ap/templates/setting_module/trace_config.html
msgid "Character length for tracing is different"
msgstr "연결에 사용되는 문자의 길이는 다릅니다."

# ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "No filter"
msgstr "필터 없음"

# ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "All line"
msgstr "모든 줄"

# ap/templates/setting_module/db_config.html
msgid "Status"
msgstr "상황"

# ap/templates/setting_module/db_config.html
msgid "Job list"
msgstr "작업 목록"

# ap/templates/setting_module/db_config.html
msgid "All"
msgstr "모두"

# ap/templates/setting_module/db_config.html
msgid "Finished Importing"
msgstr "가져온 수입."

# ap/templates/setting_module/db_config.html
msgid "Importing"
msgstr "가져 오기"

# ap/templates/setting_module/db_config.html
msgid "Failed Importing"
msgstr "수입 실패"

# ap/templates/setting_module/db_config.html
msgid ""
"Imported data will be deleted. (Data will not be deleted until register "
"button is clicked)"
msgstr "로드 된 데이터가 삭제됩니다. 괜찮아? (등록 버튼이 누르기 전까지는 변경되지 않습니다)"

# ap/setting_module/controllers.py
msgid "Job List"
msgstr "작업 목록"

# ap/setting_module/controllers.py
msgid "Failed Job List"
msgstr "Failed Job List"

# ap/templates/setting_module/background_process.html
msgid "Job ID"
msgstr "작업 ID"

# ap/templates/setting_module/background_process.html
msgid "Job Name"
msgstr "직업 이름"

# ap/templates/setting_module/background_process.html
msgid "GEN_GLOBAL"
msgstr "링크 된 ID 생성"

# ap/templates/setting_module/background_process.html
msgid "SHOW_GEN_GLOBAL"
msgstr "링크의 디스플레이 생성 작업 ID"

# ap/templates/setting_module/background_process.html
msgid "DEL_PROCESS"
msgstr "프로세스 정보의 삭제"

# ap/templates/setting_module/background_process.html
msgid "FACTORY_IMPORT"
msgstr "공장 데이터 가져 오기"

# ap/templates/setting_module/background_process.html
msgid "FACTORY_PAST_IMPORT"
msgstr "과거 공장 데이터 가져 오기"

# ap/templates/setting_module/background_process.html
msgid "SHOW_FACTORY_PAST_IMPORT"
msgstr "과거 공장 데이터의 수입 작업을 보여줍니다"

# ap/templates/setting_module/background_process.html
msgid "CSV_IMPORT"
msgstr "CSV 수입 데이터"

# ap/templates/setting_module/background_process.html
msgid "CLEAN_DATA"
msgstr "이전 데이터를 삭제합니다"

# ap/templates/setting_module/background_process.html
msgid "Started"
msgstr "시작 시간"

# ap/templates/setting_module/background_process.html
msgid "Duration"
msgstr "경과 시간"

# ap/templates/setting_module/background_process.html
msgid "Database/CSV "
msgstr "데이터베이스/CSV"

# ap/templates/setting_module/background_process.html
msgid "Succeed/Total"
msgstr "진전"

# ap/templates/setting_module/background_process.html
msgid "Process "
msgstr "프로세스"

# ap/templates/trace_data/list_of_histograms.html
msgid "List of Histograms"
msgstr "히스토그램 목록"

# ap/templates/trace_data/list_of_histograms.html
msgid "Register as an outlier"
msgstr "발병 값으로 등록하십시오"

# ap/templates/trace_data/list_of_histograms.html
msgid "Remove outlier flag"
msgstr "등록되지 않은 특이점"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Hide outliers"
msgstr "이상치를 숨 깁니다"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Show outliers"
msgstr "특이 치를 보여주십시오"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Check as an outlier"
msgstr "이상치를 확인하십시오"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "List of Histograms appear"
msgstr "히스토그램 목록을 표시하십시오"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Last update time"
msgstr "마지막 업데이트 시간"

# ap/templates/trace_data/list_of_histograms.html
msgid "Removed outlier flag"
msgstr "이상적인 등록이 취소되었습니다."

# ap/templates/trace_data/list_of_histograms.html
msgid "Registered as an outlier"
msgstr "특이 치로 등록되었습니다"

# ap/templates/trace_data/list_of_histograms.html
msgid "Abnormal data point"
msgstr "국외자"

# ap/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Only once"
msgstr "한 번만"

# ap/templates/setting_module/background_process.html
msgid "Job Details"
msgstr "작업 세부 사항"

# ap/templates/setting_module/background_process.html
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "클립 보드에 복사"

# ap/templates/scatter_plot/scatter_plot.html
msgid "Multi Scatter Plot"
msgstr "멀티 산포 플롯"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Scatter Plot display"
msgstr "산포도"

#: ap/templates/trace_data/categorical_plot.html
msgid "Stratify by variables"
msgstr "변수별로 계층화하십시오"

#: ap/templates/trace_data/categorical_plot.html
msgid "Variable"
msgstr "변하기 쉬운"

#: ap/templates/trace_data/categorical_plot.html
#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Machine No"
msgstr "기계 번호"

#: ap/templates/trace_data/categorical_plot.html
msgid "Target period"
msgstr "대상 기간"

#: ap/templates/trace_data/categorical_plot.html
msgid "Frequency"
msgstr "주파수 (카운트)"

#: ap/templates/trace_data/categorical_plot.html
msgid "Categorical variable"
msgstr "범주 형 변수"

#: ap/templates/trace_data/categorical_plot.html
msgid "Stratify by term"
msgstr "용어로 계층화 (직접)"

# ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Anomaly Detection"
msgstr "이상 탐지"

# ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Hotelling&rsquo;s T&sup2;"
msgstr "T&sup2;"

# ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Principal Component Analysis"
msgstr "Principal Component Analysis"

# ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Principal Component Score of Target Data"
msgstr "1. 테스트 데이터의 주요 구성 요소 점수"

# ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Principal Component Score of Training Data"
msgstr "2. 교육 데이터의 주요 구성 요소 점수"

# ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Series Chart of T2 Statistics"
msgstr "3. T2 통계의 시리즈 차트"

# ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Series Chart of Q Statistics"
msgstr "4. Q 통계의 시리즈 차트"

# ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Contribution Plot of T2 Statistics"
msgstr "5. T2 통계의 기여도"

# ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Contribution Plot of Q Statistics"
msgstr "6. Q 통계의 기여도"

#: ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Remove outlier"
msgstr "이상치를 제거하십시오"

#: ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Training data"
msgstr "교육 데이터"

#: ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Target data"
msgstr "테스트 데이터"

#: ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "No"
msgstr "아니"

#: ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Data Type"
msgstr "데이터 형식"

#: ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Example"
msgstr "예시"

#: ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "ERROR"
msgstr "오류"

#: ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "WARNING"
msgstr "경고"

#: ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "AllNA"
msgstr ""
"적자 값 처리 (NA 제거)에 의해 모든 행이 삭제되었으므로 분석 할 데이터는 없습니다. NA를 포함한 빈 값이 선택되지 않았는지 "
"확인하십시오."

#: ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "NoneNumeric"
msgstr "숫자 이외의 데이터가 포함되어 있기 때문에 분석 할 수 없습니다. 문자열 또는 범주 값이 포함 된 열을 선택했는지 확인하십시오."

#: ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "ZeroVariance"
msgstr "분산이 0 인 데이터가 포함되어 있으므로 분석 할 수 없습니다. 하나의 값 열만 선택하지 않도록하십시오."

#: ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "IntegerData"
msgstr ""
"범주 데이터 및 예상 정수 값을 발견했습니다. 이 정수 값이 주문 척도, 간격 척도 또는 비율 스케일이 아닌 경우 분석 결과에 "
"악영향을 줄 수 있습니다."

#: ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "ConfirmQuestion"
msgstr "분석을 진행 하시겠습니까?"

#: ap/template/categorical_plot/categorical_plot_main.html
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: ap/template/base.html
msgid "MedianLabel"
msgstr "Median"

#: ap/template/categorical_plot/categorical_plot_main.html
msgid "Median_mean"
msgstr ""
"중앙값은 일반적인 통계 중 하나입니다. 유한 데이터가 오름차순 순서로 배열 될 때 중앙에 위치한 값입니다. 예를 들어, 5의 경우,"
" 연령의 평균 연령은 연령의 세 번째 나이입니다. 데이터 수가 짝수 인 경우, 중앙 브리티블 산술의 평균이 사용됩니다."

#: ap/template/categorical_plot/categorical_plot_by_term.html
#: ap/template/categorical_plot/categorical_plot_by_var.html
msgid "Max"
msgstr "맥스"

#: ap/template/categorical_plot/categorical_plot_main.html
msgid "Summary of Distribution"
msgstr "분포 요약"

#: ap/template/categorical_plot/categorical_plot_main.html
msgid "N Number"
msgstr "n 번호"

#: ap/template/categorical_plot/categorical_plot_main.html
msgid "Average"
msgstr "평균"

#: ap/template/base.html
#: ap/template/categorical_plot/categorical_plot_main.html
#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Median"
msgstr "중앙값은 무엇입니까 ..."

#: ap/template/scatter_plot/scatter_plot.html
msgid "Total"
msgstr "총"

#: ap/template/scatter_plot/scatter_plot.html
msgid "Frequence"
msgstr "주파수"

#: ap/template/setting_module/performance_check.html
msgid "End point"
msgstr "종말점"

#: ap/template/setting_module/performance_check.html
msgid "Time Series"
msgstr "시계열"

#: ap/template/setting_module/performance_check.html
msgid "Pieces"
msgstr "조각"

#: ap/template/setting_module/performance_check.html
msgid "Show number hits"
msgstr "데이터 링크 수"

#: ap/template/setting_module/performance_check.html
msgid "Seconds"
msgstr "초"

#: ap/template/setting_module/performance_check.html
msgid "Response Time"
msgstr "응답 시간"

#: ap/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Edit"
msgstr "편집하다"

#: ap/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Back"
msgstr "뒤"

#: ap/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Add Node"
msgstr "노드를 추가하십시오"

#: ap/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Add Edge"
msgstr "가장자리를 추가하십시오"

#: ap/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Edit Node"
msgstr "노드 편집"

#: ap/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Add Description"
msgstr "빈 공간을 클릭하여 새 노드를 배치하십시오."

#: ap/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Edge Description"
msgstr "노드를 클릭하고 모서리를 다른 노드로 끌고 연결하십시오."

#: ap/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Edit Edge Description"
msgstr "제어 지점을 클릭하고 노드로 끌고 연결하십시오."

#: ap/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Create Edge Error"
msgstr "모서리를 추가 할 수 없습니다."

#: ap/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Delete Cluster Error"
msgstr "클러스터를 삭제할 수 없습니다."

#: ap/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Edit Cluster Error"
msgstr "클러스터를 편집 할 수 없습니다."

#: ap/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Master name or value is duplicate!"
msgstr "디스플레이 이름 또는 값이 복제됩니다."

#: ap/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Input is required, please fill them try again!"
msgstr "디스플레이 이름과 값을 입력하십시오."

#: ap/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Line is required to save!"
msgstr "라인 열을 입력하십시오."

#: ap/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Hour(s)"
msgstr "시간"

#: ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Data Information"
msgstr "데이터 정보"

#: ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "day"
msgstr "낮"

#: ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "week"
msgstr "주"

#: ap/template/base.html
msgid "Load Setting Info"
msgstr "짐"

#: ap/template/base.html
msgid "Save Setting Info"
msgstr "구하다"

#: ap/template/base.html
msgid "Overwrite Save Setting Info"
msgstr "덮어 쓰기"

#: ap/template/base.html
msgid "Label Setting"
msgstr "환경"

#: ap/template/base.html
msgid "Since there is the same title setting, please change the title."
msgstr "동일한 제목이 설정되어 있으므로 제목을 변경하십시오."

#: ap/template/base.html
msgid "Save Setting"
msgstr "설정을 저장하십시오"

#: ap/template/base.html
msgid "Create Screenshot"
msgstr "스크린 샷을 만듭니다"

#: ap/template/base.html
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: ap/template/base.html
msgid "AbnormalGraphShowMsg"
msgstr ""
"그래프를 표시 할 수없는 이유는 다음과 같습니다. BREAK_LINE 상황을 확인하십시오. BREAK_LINE・ 데이터는 가져 "
"오거나 가져 오는 도중에 있습니다. BREAK_LINE・ 데이터는 연결되어 있거나 묶는 도중에 없습니다. BREAK_LINE・ "
"그래프의 설정은 부적절합니다."

#: ap/template/setting_module/db-config.html
msgid "Warning"
msgstr "경고"

#: ap/template/setting_module/db-config.html
msgid "Invalid data in datetime column"
msgstr "날짜 데이터 열에 잘못된 데이터가 포함 된 레코드는 가져 오지 않습니다."

#: ap/template/setting_module/db-config.html
msgid "Refer data file"
msgstr "가져올 수없는 데이터는 아래 폴더의 파일을 참조 할 수 있습니다."

#: ap/template/scatter_plot/scatter_plot.html
msgid "The Application do not connect internet and unable to upload usage."
msgstr "사용 상태는 인터넷에 연결되어 있지 않으므로 업로드 할 수 없습니다."

#: ap/template/scatter_plot/scatter_plot.html
msgid "Please check the settings of network connection."
msgstr "네트워크 연결을 확인하십시오."

#: ap/template/setting_module/trace_config.html
msgid "If you link the data again, it takes a long time."
msgstr "데이터를 다시 연결하는 데 시간이 오래 걸릴 것입니다."

#: ap/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Are you sure that you want to re-link the data?"
msgstr "데이터를 다시 연결 하시겠습니까?"

#: ap/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Abort"
msgstr "중단"

#: ap/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Proceed"
msgstr "실행하다"

#: ap/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Confirm to return to the linking settings you registered the last time"
msgstr "이전에 등록 된 데이터 링크 설정을 다시로드 하시겠습니까?"

#: ap/template/setting_module/db_config.html
msgid "Importing data was started."
msgstr "데이터 가져 오기 시작했습니다."

#: ap/template/setting_module/db_config.html
msgid "You can check the progress from the link below."
msgstr "아래 링크에서 가져 오기 진행 상황을 확인할 수 있습니다."

#: ap/template/setting_module/db_config.html
msgid "CheckErrorJob"
msgstr "오류 상태는 작업 목록 페이지를 참조하십시오."

#: ap/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Linking data was started."
msgstr "데이터 연결을 시작했습니다."

#: ap/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Once per 3 minutes"
msgstr "3 분마다 한 번"

#: ap/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Once per 5 minutes"
msgstr "5 분마다 한 번"

#: ap/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Once per 10 minutes"
msgstr "10 분마다 한 번"

#: ap/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Optional function"
msgstr "선택적 기능"

#: ap/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "File type"
msgstr "파일 유형"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "TSV Export"
msgstr "TSV 수출"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid ""
"Because of the large number of selected records, graphs are displayed "
"with limitation of number of records per one graph to 50,000."
msgstr "선택한 레코드의 많은 수와 그래프를 표시하는 데 필요한 시간으로 인해 그래프 당 레코드 수는 50,000으로 제한되었습니다."

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Time series chart"
msgstr "시계열 차트"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Category value"
msgstr "카테고리 값"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "TraceResultLimited"
msgstr ""
"지정된 기간의 레코드 수는 5,000 개 이상이므로 BREAK_LINE 링크는 지정된 기간의 ± 14 일 이내에 제한됩니다. 연결 "
"범위를 제한하지 않으려면 BREAK_LINE의 레코드 수를 줄이기 위해 지속 시간을 조정하십시오."

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Setting scale"
msgstr "설정 척도"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Common scale"
msgstr "일반적인 규모"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Threshold line"
msgstr "임계 값 라인"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Auto scale"
msgstr "자동 스케일"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Being used scale"
msgstr "사용되는 규모"

#: ap/template/base.html
msgid "Pn_proc"
msgstr "Pn의 프로세스"

#: ap/template/base.html
msgid "P_proc"
msgstr "p_proc"

#: ap/template/base.html
msgid "maxValue"
msgstr "맥스"

#: ap/template/base.html
msgid "minValue"
msgstr "최소"

#: ap/template/base.html
msgid "None"
msgstr "없음"

#: ap/template/base.html
msgid "Summary"
msgstr "요약"

#: ap/template/base.html
msgid "Count"
msgstr "세다"

#: ap/template/base.html
msgid "Basic statistics"
msgstr "기본 통계"

#: ap/template/base.html
msgid "Non parametric"
msgstr "비 매개 변수"

#: ap/template/base.html
msgid "Quality of Data"
msgstr "데이터 품질"

#: ap/template/categorical_plot/categorical_plot_by_var.html
msgid "Viewer"
msgstr "뷰어"

# ap/template/setting_module/config.html
msgid "ImportData"
msgstr "수입 데이터"

# ap/template/setting_module/trace_config.html
msgid ""
"Based on the set config information, generating the ID for linking the "
"data will be started."
msgstr "데이터 링크 프로세스는 현재 구성에 따라 시작됩니다."

# ap/template/setting_module/trace_config.html
msgid ""
"It may take time if there is a lot of data to link, but is it okay to "
"start the process?"
msgstr "링크 할 데이터가 많으면 시간이 걸릴 수 있습니다. 시작해도 괜찮습니까?"

# ap/template/setting_module/trace_config.html
msgid ""
"(For data that is automatically and regularly imported, the ID for "
"linking is automatically generated.)"
msgstr "* 자동으로 주기적으로 가져 오는 데이터의 경우 링크 ID가 자동으로 생성됩니다."

# ap/template/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Data Source Name"
msgstr "데이터 소스 이름"

# ap/template/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Data Source Type"
msgstr "데이터 소스 유형"

#: ap/templates/setting_module/config.html:43
msgid "Do you want to save changes?"
msgstr "변경 사항을 저장 하시겠습니까?"

# ap/template/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Force to OS locale time zone."
msgstr "시간대 설정에 대한 OS 정보를 강제로 제공했습니다."

# ap/template/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Advanced Setting"
msgstr "고급 설정"

#: ap/templates/setting_module/config.html:43
msgid "ProceedToProcessConfig"
msgstr ""
"데이터 가져 오기 데이터베이스 /CSV 파일에 대해 설정이 저장됩니다. 설정 페이지로 이동하여 데이터 가져 오기 데이터를 설정하여 "
"데이터를 가져옵니다."

#: ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "2 or more variables should be selected for PCA"
msgstr "PCA에 의한 비정상적인 검출에는 적어도 두 가지 변수가 필요합니다. 두 개 이상의 변수를 선택하십시오."

#: ap/templates/setting_module/trace_config.html:43
msgid "Please choose at least one column"
msgstr "하나 이상의 열을 선택하십시오"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Category value with narrow width of box is not shown."
msgstr "상자의 너비를 줄이는 카테고리 변수는 표시되지 않습니다."

#: ap/templates/filter_visualization.html
msgid "Starting Digit"
msgstr "시작 숫자"

#: ap/templates/templates/sidebar.html
msgid "Ridgeline Plot"
msgstr "능선 줄거리"

#: ap/template/base.html
msgid "Confirm Shutdown App"
msgstr ""
"If you want to stop the application, click OK. If blue messages appear in"
" the bottom right of the screen, the operation was successful. Finally, "
"close the browser.<br><br>*If this application is shared with other "
"users, we recommend stopping it to check if there are any problems."

#: ap/template/base.html
msgid "Jobs Stopped"
msgstr "모든 직업이 중단되었습니다. 브라우저와 콘솔을 안전하게 닫을 수 있습니다."

#: ap/template/setting_module/db_config_modals.html
#: ap/templates/templates/sidebar.html
msgid "Data Source Config"
msgstr "데이터 소스 구성"

#: ap/template/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Data Source Import Config"
msgstr "데이터 소스 가져 오기 구성"

# ap/template/setting_module/db_config_modals.html
msgid ""
"string columns are detected. There is a possibility that numeric columns "
"are mis-estimated. Please check data type."
msgstr ": 열에서 문자 열이 거의 발견되지 않았습니다. 숫자 유형 열 등이 잘못 인식 될 수 있는지 확인하십시오."

# ap/template/setting_module/master_config.html
msgid "Filter Item"
msgstr "필터 항목"

# ap/template/setting_module/master_config.html
msgid "Filter Value"
msgstr "필터 값"

# ap/template/setting_module/master_config.html
msgid "Valid from"
msgstr "만료일 (시작)"

# ap/template/setting_module/master_config.html
msgid "Valid to"
msgstr "만료일 (종료)"

#: ap/templates/templates/sidebar.html
msgid "Master"
msgstr "Master"

#: ap/templates/templates/base.html
msgid "Data Type Error Warning"
msgstr ""
"열 데이터 유형 구성 실수로 인해 데이터를 가져올 수 없습니다. 데이터 소스 이름 __param__ CSV/TSV 읽기 설정 "
"페이지의 데이터 미리보기에서 데이터 유형 설정을 확인하십시오. 가져올 수없는 단계 설정을 삭제하고 설정을 설정하십시오."

#: ap/templates/templates/base.html
msgid "Import Empty File Warning"
msgstr "데이터가없는 파일이있었습니다. 파일의 내용을 확인하십시오. <br> : __param__"

#: ap/template/setting_module/master_config.html
msgid "Data have to be input in Act from or Act to."
msgstr "유효 기간의 적어도 하나 이상의 값을 입력하십시오."

#: ap/template/ridgeline_plot/ridgeline_plot.html
msgid "Divide by category"
msgstr "카테고리별로 나눕니다"

#: ap/template/ridgeline_plot/ridgeline_plot.html
msgid "Divide by term (Cyclic)"
msgstr "용어로 나누기 (Cyclic)"

#: ap/template/ridgeline_plot/ridgeline_plot.html
msgid "Divide by term (Direct)"
msgstr "용어로 나누기 (직접)"

#: ap/templates/ridgeline_plot/ridgeline_plot.html
msgid "Invalid Cyclic Term Interval"
msgstr "입력 된 간격의 값은 유효하지 않습니다. 0.1 이상, 720 이하, 또는 -720 이상, -0.1 이하를 입력하십시오."

#: ap/templates/ridgeline_plot/ridgeline_plot.html
msgid "Invalid Cyclic Term Window Length"
msgstr "지정된 '창 길이'가 유효하지 않습니다. 값은 0.1에서 48 사이 여야합니다."

#: ap/templates/ridgeline_plot/ridgeline_plot.html
msgid "Invalid Cyclic Term Number of Ridge Lines"
msgstr "입력 능선의 수가 유효하지 않습니다. 1 이상 240 이하의 정수를 입력하십시오. (약 100 사용을 선호합니다)"

#: ap/templates/ridgeline_plot/ridgeline_plot.html
msgid "Start data & time"
msgstr "데이터 및 시간을 시작하십시오"

#: ap/templates/ridgeline_plot/ridgeline_plot.html
msgid "Interval"
msgstr "간격"

#: ap/templates/ridgeline_plot/ridgeline_plot.html
msgid "Window length"
msgstr "창 길이"

# ap/template/setting_module/master_config.html
msgid "Type"
msgstr "유형"

# ap/template/setting_module/master_config.html
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: ap/templates/ridgeline_plot/ridgeline_plot.html
msgid "Few data point in a category in RLP"
msgstr "한 범주의 데이터 포인트 수가 50 미만인 경우 그래프의 정확도가 감소 할 수 있습니다."

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Display Cross hair cursor (Click)"
msgstr "크로스 헤어 커서 표시 (클릭)"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Display Multi cross hair cursor (Double click)"
msgstr "멀티 크로스 헤어 커서 표시 (더블 클릭)"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Display list of histograms"
msgstr "히스토그램 목록을 표시하십시오"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Cancel checked outlier"
msgstr "이상치 점검을 ​​취소하십시오"

#: ap/templates/setting_module/db_config.html
msgid "Please fill another data source name"
msgstr "지정된 '데이터 소스 이름'이 이미 존재합니다."

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "CSV Template is error when import"
msgstr ""
"다른 열 이름이 다른 파일이 데이터 소스에서 발견 되었기 때문에 데이터 가져 오기가 실패했습니다. 파일의 내용을 확인하고 데이터 "
"소스 가져 오기 설정을 다시 설정하십시오."

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Predicted number of records to be linked"
msgstr "링크 될 레코드의 예측 수"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Number of samples"
msgstr "샘플 수"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Number of records to be linked"
msgstr "연결할 레코드 수"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Number of total records"
msgstr "총 레코드 수"

msgid "MSP Corr"
msgstr "Corr"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Please name the folder in which csv/tsv files are saved as \"YYYYMMDD\""
msgstr "CSV/TSV 파일이 \"yyyymmdd\"처럼 저장되는 폴더의 이름을 지정하십시오."

#: ap/templates/setting_module/trace_config.html
msgid "Prediction"
msgstr "예측"

#: ap/templates/sidebar.html
msgid "Filter Config"
msgstr "필터 구성"

#: ap/templates/sidebar.html
msgid "Master Config"
msgstr "마스터 구성"

# ap/template/setting_module/master_config.html
msgid "From Filter Config"
msgstr "필터 구성에서"

# ap/template/setting_module/master_config.html
msgid "Show all"
msgstr "모두 표시"

#: ap/templates/setting_module/proc_config.html
msgid "As Key (Option)"
msgstr "키로 (옵션)"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "PCA delete NA"
msgstr "REMOVED_COUNT 누락, 비정상 및 이상을 포함하여 TOTAL_COUNT 데이터가 삭제되었습니다."

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "IP Address"
msgstr "IP 주소"

#: ap/templates/sidebar.html
msgid ""
"Compare data distribution with histograms and estimated density lines. "
"Split the graph with  stratified variables."
msgstr "데이터 분포와 히스토그램 및 밀도 추정을 비교하십시오. 그래프는 계층화 된 변수로 나뉩니다. 또한면으로 나뉩니다."

#: ap/templates/sidebar.html
msgid "Plot all data points with time axis or ID axis."
msgstr "타임 축 또는 ID 축에 대한 모든 수의 데이터를 플로팅하십시오."

#: ap/templates/sidebar.html
msgid ""
"Displays a scatter chart matrix. You can create a matrix between up to "
"four target variables."
msgstr "산점도 매트릭스를 표시합니다. 2 ~ 7 개의 대상 변수를 사용할 수 있습니다."

#: ap/templates/sidebar.html
msgid ""
"This function visualizes “unusual” and analyzes its factors by Principal "
"Component Analysis."
msgstr ""
"주요 구성 요소 분석에 의해, \"다른\"의 시각화와 그 요인 분석이 수행됩니다. 교사 데이터로 일반 데이터를 입력하고 현재 "
"데이터가 일반 데이터 (T2/Q)와 동일한 상황인지 시각화하십시오. 상황이 다른 경우 기여도의 주요 요인을 확인할 수 있습니다."

# ap/template/setting_module/categorical_plot.html
msgid "Stratified Category Filter: Limits data to be displayed to a subset."
msgstr "계층화 된 카테고리 필터 : 데이터를 서브 세트에 표시 할 데이터를 제한합니다. (카테고리 : 부품 번호, 스테이션 번호 등)"

# ap/template/setting_module/trace_data.html
msgid "Category variables that appears as a label at the head of graphs."
msgstr "범주 변수 (예 : 부품 번호, 스테이션 번호 등)는 변경 사항을 찾기 위해 플롯 상단의 레이블로 표시됩니다."

# ap/template/setting_module/trace_data.html
msgid "Graph Filter: Limits data to be displayed to a subset."
msgstr "그래프 필터 : 데이터를 서브 세트에 표시 할 데이터를 제한합니다."

# ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Set training data to be regarded as normal situation."
msgstr ""
"해석 된 학습 데이터를 정상적인 상황으로 설정하십시오. NG 데이터가 포함되지 않은 데이터 섹션을 설정하십시오. 포함 된 경우 NG"
" 데이터에 가까운 데이터도 정상 데이터로 판단됩니다."

# ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Set test data to be judged."
msgstr "판단 할 테스트 데이터를 설정합니다."

# ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Item Filter: Limits data (analyse & display) to be displayed to a subset."
msgstr "항목 필터 : 서브 세트에 표시 할 데이터 (분석 및 디스플레이)를 제한합니다."

# ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid ""
"This is aggregate 2-dimensional plot (dimensional compression by "
"principal components) of multidimensional test data."
msgstr ""
"다차원 검증 데이터의 2 차원 집계 디스플레이 (주요 구성 요소에 의한 치수 압축)입니다. 데이터가 중앙에 있으면 정상에 가깝게 "
"해석 할 수 있습니다."

# ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid ""
"This is aggregate 2-dimensional plot (dimensional compression by "
"principal components) of multidimensional training data."
msgstr ""
"다차원 학습 데이터의 2 차원 집계 디스플레이 (주요 구성 요소에 의한 치수 압축)입니다. 중앙 목표는 학습 데이터에 의해 "
"결정되므로 대부분의 학습 데이터는 목표에 있어야합니다."

# ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid ""
"This is T2 statistic plot (monitor essential part [principal component] "
"of this data)."
msgstr ""
"이 데이터의 주요 구성 요소에서 이상을 모니터링하는 T2 통계의 플롯. 학습 데이터는 흰색과 음의 x 부분으로 표시됩니다. 노란색 "
"플롯은 검증 데이터입니다. 검증 데이터가 화이트 데이터와 비교 될수록 상황이 벗어날 가능성이 높아집니다. 데이터 포인트를 클릭하여 "
"요소가 상황을 구성하는 요소의 기여도를 확인하십시오."

# ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid ""
"This is Q statistic plot (ｍonitor non-essential parts [residual] of this "
"data)."
msgstr ""
"Q 통계의 플롯 (이 데이터의 작은 부분에서 변칙에 대한 모니터링, 잔차). 학습 데이터는 흰색과 음의 x 부분으로 표시됩니다. "
"노란색 플롯은 검증 데이터입니다. 검증 데이터가 화이트 데이터와 비교 될수록 상황이 벗어날 가능성이 높아집니다. 데이터 포인트를 "
"클릭하여 요소가 상황을 구성하는 요소의 기여도를 확인하십시오."

# ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid ""
"This is an ordered barplot of variables that contribute to the state at "
"the point selected in T2 statistic plot."
msgstr "변수의 순서는 T2 통계 플롯에서 선택된 지점에서 상황에 기여합니다. 길이가 길수록 원인이 더 높습니다."

# ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid ""
"This is an ordered barplot of variables that contribute to the state at "
"the point selected in Q statistic plot."
msgstr "변수의 순서는 Q 통계 플롯에서 선택된 지점에서 상황에 기여합니다. 길이가 길수록 원인이 더 높습니다."

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Overflow Lower"
msgstr "값이 Q1 - 4.5 * IQR보다 적은 값의 데이터 포인트 수"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Overflow Upper"
msgstr "Q3 + 4.5 * IQR보다 큰 값을 가진 데이터 포인트 수"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "NTotal"
msgstr "선택된 기간에 NA (사용할 수 없음), NaN (숫자가 아님) 및 Inf± (인피니티)를 포함한 총 데이터 수."

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "OutCL"
msgstr "Out of Control Line : 선택된 기간에 상단 및 하부 임계 값 (카운트) 이외의 데이터 백분율"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "OutAL"
msgstr "Out of Action Line : 선택한 기간의 상한 및 하한 임계 값 (카운트) 외부의 데이터 백분율"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "PNA"
msgstr "선택된 기간 (카운트)의 NA (사용할 수 없음) 비율"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "PNaN"
msgstr "선택된 기간 (카운트)의 NaN (숫자가 아님)의 백분율"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "PInfPlus"
msgstr "선택된 기간 (카운트)의 Inf+ (Plus Infinity)의 백분율"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "PInfMinus"
msgstr "선택된 기간 (카운트)의 Inf- (마이너스 인피니티)의 백분율"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "PTotal"
msgstr "임계 값 외부의 데이터의 총 백분율, NA (사용할 수 없음), NaN (숫자가 아님) 및 Inf± (무한)."

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "N"
msgstr "선택된 기간에 NA (사용할 수 없음), NaN (숫자가 아님) 및 Inf± (무한)를 제외한 데이터 수."

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "P95"
msgstr "95 번째 백분위 수"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "P75 Q3"
msgstr "75 번째 백분위 수 (세 번째 사 분위수)"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "P25 Q1"
msgstr "25 번째 백분위 수 (첫 번째 사 분위수)"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "P5"
msgstr "5 번째 백분위 수"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "IQR"
msgstr "사 분위 범위 (분포 변동의 대표 값 : IRQ = Q3 - Q1 ≒ 1.349σ@ 정규 분포)"

#: ap/template/base.html
msgid "HoverMedian"
msgstr "중앙값 (50 번째 백분위 수)"

#: ap/templates/macros.html
msgid "CHMMax"
msgstr "Max"

#: ap/templates/macros.html
msgid "CHMMin"
msgstr "Min"

#: ap/templates/macros.html
msgid "CHMMean"
msgstr "Mean"

#: ap/templates/macros.html
msgid "CHMSum"
msgstr "Sum"

#: ap/templates/macros.html
msgid "CHMStd"
msgstr "σ"

#: ap/templates/macros.html
msgid "CHMRange"
msgstr "Range (max-min)"

#: ap/templates/macros.html
msgid "CHMCount"
msgstr "Count"

#: ap/templates/macros.html
msgid "CHMMedian"
msgstr "Median"

#: ap/templates/macros.html
msgid "CHMCountPerHour"
msgstr "수/시간"

#: ap/templates/macros.html
msgid "CHMCountPerMin"
msgstr "수/분"

#: ap/templates/macros.html
msgid "CHMTimePerCount"
msgstr "사이클 시간 [s]"

#: ap/templates/macros.html
msgid "CHMIqr"
msgstr "IQR (Q3-Q1)"

#: ap/templates/ridgeline_plot/ridgeline_plot.html
msgid "Division number"
msgstr "부서 번호"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Cycle"
msgstr "디스플레이 사이클"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Step"
msgstr "표시 간격"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Calendar Heat Map"
msgstr "캘린다 열지도"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Too Many Sensors"
msgstr "대상 변수는 MAX_NUM_SENSOR 이상으로 선택할 수 없습니다. 대상 변수를 선택하십시오."

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Real"
msgstr "진짜 (플로트)"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Cat."
msgstr "실수 외에"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "RidgeLine Plot Hover"
msgstr ""
"분포는 각 범주 형 변수 (정 성적 변수, 로트 번호 등) 또는 DateTime을 계산하여 나란히 표시하여 시각화 할 수 있습니다."
" 개별 ID없이 데이터의 그룹 간 분석 (로트, 일, 교대 등의 비교)을 허용하는 시각화 방법."

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Master Config Hover"
msgstr "그래프에 그릴 임계 값을 설정하십시오."

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Scatter Plot display Hover"
msgstr ""
"산란이 켜져 있으면 산란 플롯을 표시 할 수 있습니다. 현재 항목과 다음 행 항목 사이의 산점도. 마우스와 함께 각 플롯의 플롯 "
"카드를 드래그 앤 드롭하여 산점도의 x 축 및 y 축을 전환합니다."

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "RLP Show value Hover"
msgstr ""
"데이터 분포를 생성하는 데이터 항목 (예 : 숫자 변수 또는 측정 값). 이 데이터는 플롯에 표시됩니다. 최대 20 개의 항목을 "
"선택할 수 있습니다."

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Start data & time Hover"
msgstr "각 데이터 타임에 대한 Ridgeline 플롯을 표시하도록 START DATETIME을 입력하십시오."

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Target period Hover"
msgstr "기간을 직접 입력하여 각 데이터 타임에 대한 Ridgeline 플롯을 표시합니다."

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Optional function Hover"
msgstr "데이터 구조 변환과 같은 특수 처리가 필요한 CSV/TSV 파일에서 데이터를 가져 오는 옵션을 선택할 수 있습니다."

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Process config optional function Hover"
msgstr ""
"When you import data from the target table, you can select options if you"
" need special handling, such as data structure conversion."

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Specify datatype of columns Hover"
msgstr "아래 미리보기 버튼을 누르면 파일의 데이터의 일부가 표시되어 내용의 내용을 확인할 수 있습니다."

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "As Link ID Hover"
msgstr "데이터 연결 조건으로 사용할 링크 ID를 선택하십시오. 여러 항목을 선택할 수도 있습니다."

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "As Key (Option) Hover"
msgstr "APP가 주기적으로 데이터를 가져 오면 DateTime 키로 우선적으로 사용되는 DateTime 열을 선택할 수 있습니다."

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Operator Hover"
msgstr "연산자를 선택하고 '요소'아래에 숫자를 입력하면 그래프의 값이 지정된 연산자와 요소를 사용하여 계산됩니다."

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Coef Hover"
msgstr "연산자를 선택하고 '요소'아래에 숫자를 입력하면 그래프의 값이 지정된 연산자와 요소를 사용하여 계산됩니다."

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Prediction Hover"
msgstr "현재 설정된 연결 조건에 의해 얼마나 많은 데이터가 연결될 것인지 예측할 수 있습니다."

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Reload Hover"
msgstr "현재 설정된 데이터 연결 조건을 버리고 이전에 등록 된 조건을 호출합니다."

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Register Trace Config Hover"
msgstr "ID는 데이터를 세트 연결 조건과 연결하기 위해 내부적으로 생성됩니다."

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Load Setting Info Hover"
msgstr "저장된 구성을 읽으십시오."

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Save Setting Info Hover"
msgstr "입력 한 최신 구성을 저장하십시오."

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Create Screenshot Hover"
msgstr "화면을 PNG 파일로 저장하십시오."

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Do you want to delete this setting?"
msgstr "이 설정을 삭제 하시겠습니까?"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Min"
msgstr "Min"

#: ap/templates/templates/macros.html
msgid "Show value (Real/Float)"
msgstr "대상 변수 (실수)"

#: ap/templates/templates/macros.html
msgid "Show value (Category)"
msgstr "대상 변수 (범주)"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Index ordering"
msgstr "인덱스 주문"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Column"
msgstr "열"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Order"
msgstr "주문하다"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Axis"
msgstr "Axis"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Priority PRIORITY"
msgstr "우선 사항"

#: ap/templates/parallel_plot/parallel_plot.html
msgid "Ordering"
msgstr "주문"

#: ap/templates/parallel_plot/parallel_plot.html
msgid "Variables"
msgstr "변수"

#: ap/templates/parallel_plot/parallel_plot.html
msgid "Real and categorical"
msgstr "실제 및 범주 적 만"

#: ap/templates/parallel_plot/parallel_plot.html
msgid "Real only"
msgstr "진짜만"

#: ap/templates/parallel_plot/parallel_plot.html
msgid "Categorical only"
msgstr "범주 적 만"

#: ap/templates/parallel_plot/parallel_plot.html
msgid "In set order"
msgstr "정해진 순서로"

#: ap/templates/parallel_plot/parallel_plot.html
msgid "In process order"
msgstr "과정 순서대로"

#: ap/templates/parallel_plot/parallel_plot.html
msgid "In order of corr"
msgstr "In order of corr"

#: ap/templates/parallel_plot/parallel_plot.html
msgid "Corr threshold (abs)"
msgstr "상관 관계 임계 값 (ABS)"

#: ap/templates/parallel_plot/parallel_plot.html
msgid "Response variable"
msgstr "객관적인 변수로 선택하십시오"

#: ap/templates/parallel_plot/parallel_plot.html
msgid "Cycle Time Analysis"
msgstr "Cycle Time Analysis"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Objective variable"
msgstr "객관적인 변수"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Explanatory variable"
msgstr "설명 변수"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Non-NA ratio"
msgstr "사용 가능한 비율"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Sankey Diagram"
msgstr "산악한 다이어그램"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Exact match"
msgstr "매치 (완벽한 성냥)"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "OR search"
msgstr "OR 검색"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "AND search"
msgstr "AND 검색"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid ""
"Real numbers have been removed because real numbers cannot be entered in "
"parallel coordination for categorical data."
msgstr "병렬 좌표 플롯은 실수를 처리 할 수 ​​없으므로 실수 데이터가 제거되었습니다."

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Search Options"
msgstr ""
"General Search Options&#013;・AND Search (including multiple words "
"[delimiter:blank] at the same time) ex.A B → A B,AB,AcB,…&#013;・OR  "
"Search (including multiple words [delimiter:blank])        ex.A B → "
"A,B,Ac,cB,A B,AB,AcB,…&#013;・Partial Match (with start digit) ex, 34 from"
" dig.5: JP1234,112234 / 123 from dig.3: JP1234,001234&#013;・Perfect Match"
" ex.AB → AB only (×: aB, 0AB, ABAB,…)&#013;・Start with    ex.A → "
"A,AB,AcB,A000,A12,A_0,… (×:aAB,0AB,_AB,…)&#013;・End   with    ex.A → "
"A,BA,BcA,000A,12A,0_A,… (×:aAB,B0A,A_B,…)&#013;&#013;Regular Expression: "
"Specify the format, such as serial, in detail&#013;　\\d{10} :10-digit "
"number                 ex.1234567890,0987654321&#013;　7\\d{9} :10-digit "
"number starting with 7 ex.7123456789&#013;　\\d{3,5}:3-5 digit number"
"                ex.123,4567,89012,… (×:12,ABC,123456,…)&#013;　\\w{5}  "
":5-digit alphabet/_/number[a-zA-Z_0-9](hereinafter referred to as "
"letter)&#013;　\\w{3}-\\d{4}:3-digit letter + hyphen + 4-digit number"
"                  ex.AB3-1234&#013;　JP\\d{10}    :12-digit number "
"starting with JP (DNJP part number, etc.) ex.JP1234567890&#013;　"
"(JP|EN)\\d{2}:4-digit character starting with JP or EN   "

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Re-register"
msgstr "재 등록"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Register the corrected contents such as Shown Name."
msgstr "디스플레이 이름과 같은 편집 된 정보를 등록하십시오."

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Do you want to register with the modified contents?"
msgstr "수정 된 컨텐츠에 등록 하시겠습니까?"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "If you change Link ID, please reset Data Link Config."
msgstr "링크 ID을 변경하면 데이터 링크 구성을 재설정하십시오."

# co-occurrence
msgid "Co-occurrence Graph"
msgstr "동시 발생 그래프"

# co-occurrence
msgid "Data file"
msgstr "데이터 파일"

# co-occurrence
msgid "Aggregated by"
msgstr "집계"

# co-occurrence
msgid "Hour"
msgstr "시"

# co-occurrence
msgid "Day"
msgstr "낮"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Edit Mode"
msgstr "편집 모드"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Setting Mode"
msgstr "설정 모드"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "The error data highlighed in red will be lost. Do you want to continue?"
msgstr "유효하지 않은 데이터가 빨간색으로 삭제됩니다. 설정 모드로 전환해야합니까?"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Priority"
msgstr "우선 순위"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid ""
"A same column name was found in the English name column and was handled "
"automatically. Please check the column names."
msgstr "중복 영어 이름이 감지되었으므로 일련 번호가 자동으로 추가되었습니다. 열 이름을 확인하십시오."

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Aggregate by"
msgstr "집계 단위"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid ""
"Data file with datetime on first column, and flags/number of occurrence "
"(0, 1, 2...) of alarms on subsequent column(s)."
msgstr "첫 번째 열은 DATETIME이고 두 번째 열 및 후속 열은 경보 알림 플래그/발생 카운트 (0,1,2 ...)와 같은 값입니다."

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Aggregate co-occurrence relationships by hour/day."
msgstr "시간/일별 집계 동시 발생 관계."

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Threshold"
msgstr "임계 값을 표시합니다"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Threshold description"
msgstr "100%% 미만의 값을 선택하면 작은 동양 관계를 숨길 것입니다. (기본값 : 한 번도 있으면 줄을 그리십시오)"

#: ap/templates/sidebar.html
msgid ""
"Identify and visualize directly/indirectly correlated variables of "
"objective(s)"
msgstr "직간접 적으로 대상 변수와 상관 관계가있는 변수를 식별하고 시각화합니다."

#: ap/templates/templates/sankey_plot/sankey_plot.html
msgid ""
"Identify the explanatory variables that are correlated with the "
"variable(s) specified here."
msgstr "여기에 지정된 변수 간의 상관 관계를 시각화하십시오. 최대 60 개의 항목을 선택할 수 있습니다."

#: ap/templates/templates/sankey_plot/sankey_plot.html
msgid "Candidate variables that are correlated with objective variable(s)."
msgstr "객관적인 변수와 관련된 후보 변수."

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "of all edges"
msgstr "모든 가장자리의"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Layout"
msgstr "형세"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Circle"
msgstr "원"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Auto"
msgstr "자동적 인"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Available ratio"
msgstr "능률"

msgid "Set threshold"
msgstr "Control Line : 표준 라인과 같은 관리 레벨을 그리는 시점 확인"

#: ap/templates/footer.html:3
msgid "Analysis Platform"
msgstr "분석 플랫폼"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Pareto Chart"
msgstr "파레토 차트"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Total Occurrences"
msgstr "발생 횟수"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Cumulative Ratio [%]"
msgstr "누적 비율 [%]"

#: ap/templates/sidebar.html
msgid ""
"Visualize long-term data such as annual variations in processes and "
"parameters that can vary depending on days of the week or shifts, etc."
msgstr "프로세스의 연간 변동, 요일, 교대 등과 같은 오랜 기간 동안 데이터에 따라 다를 수있는 매개 변수를 시각화합니다."

#: ap/templates/sidebar.html
msgid ""
"Visualize the correlation between a large number of variables with "
"respect to target variable."
msgstr "대상 변수와 관련하여 다수의 변수 간의 상관 관계를 시각화합니다."

#: ap/templates/sidebar.html
msgid ""
"Visualize co-occurrence (relationships that focus on how often one "
"phenomenon and another occur at the same time) of faults/alarms."
msgstr "결함, 경보, 이벤트 등의 동시 발생을 시각화합니다 (한 현상 및 다른 현상의 동시 발생 빈도에 중점을 둔 관계)."

#: ap/templates/header.html
msgid ""
"Digital Native QC 7 Tools: 7 QC tools compatible with DX developed as "
"tools to support QC activities suitable for the digital native era."
msgstr ""
"비어 있는Digital Native QC 7 Tools : "
"デジタルネイティブ時代にふさわしいQC活動を支えるツールとして開発された、DXに対応したQC7つ道具。"

#: ap/templates/header.html
msgid ""
"Analysis Platform : That makes it easy to data link, visualize, "
"statistical analysis, and machine learning."
msgstr "Analysis Platform : 데이터 매핑, 시각화, 통계 분석 및 기계 학습을위한 간단한 도구."

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid ""
"Enter target item of data (quantitative variable like measurement value) "
"to be plotted on the graph. Select the process and item you want to plot "
"on the graph."
msgstr ""
"플롯에 대한 데이터 (예 : 숫자 변수 : 측정 값)를 지정합니다. 플롯에서 플롯 할 프로세스 및 항목을 선택하십시오. 최대 20 "
"개의 항목을 선택할 수 있습니다."

#: ap/templates/categorical_plot/categorical_plot.html
msgid ""
"Enter target item of data (quantitative variable like measurement value) "
"to create data distributions. This data is plotted on the graph."
msgstr ""
"플롯에 대한 데이터 (예 : 숫자 변수 : 측정 값)를 지정합니다. 플롯에서 플롯 할 프로세스 및 항목을 선택하십시오. 최대 8 "
"개의 항목을 선택할 수 있습니다."

#: ap/templates/heatmap/heatmap.html
msgid ""
"Enter target item of data (quantitative variable like measurement value "
"and category variable like part number) to visualize pattern. This data "
"is plotted on the graph. It can be selected up to ten items."
msgstr ""
"비어 있는可視化したいパターンを生成するデータ(量的変数：測定値など、カテゴリ変数 : "
"品番など)の項目です。このデータがグラフにプロットされます。最大18項目選択できます。"

#: ap/templates/multiple_scatter_plot/multiple_scatter_plot.html
#: ap/templates/scatter_plot/scatter_plot.html
msgid ""
"Enter target item of data (quantitative variable like measurement value) "
"to visualize the correlation between variables. This data is plotted on "
"the graph. It can be selected up to four items."
msgstr ""
"변수 간의 상관 관계를 시각화하는 데이터 항목 (정량적 변수 : 측정 값 등). 이 데이터는 차트에 표시됩니다. 2 ~ 7 개의 "
"매개 변수를 선택할 수 있습니다."

#: ap/templates/parallel_plot/parallel_plot.html
msgid ""
"Enter target item of quantitative variable (like measurement value) in "
"data to visualize the correlation between variables. This data is plotted"
" on the graph."
msgstr "변수 간의 상관 관계를 시각화하려면 항목을 선택하십시오. 최대 60 개의 항목을 선택할 수 있습니다."

#: ap/templates/parallel_plot/parallel_plot.html
msgid ""
"Enter target item of category variable (like part number) in data to "
"visualize the correlation between variables. This data is plotted on the "
"graph."
msgstr "변수 간의 상관 관계를 시각화하기 위해 카테고리 변수의 항목 (예 : 부품 번호)."

#: ap/templates/setting_module/db_config.html
msgid "Maximize card"
msgstr "카드 최대화"

#: ap/templates/setting_module/db_config.html
msgid "Minimize card"
msgstr "카드를 최소화하십시오"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "If you change this setting, you must reset Data Link Config."
msgstr "이 설정이 변경되면 데이터 링크 설정을 재설정해야합니다."

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Auto Select"
msgstr "자동 선택"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Select all to the right"
msgstr "오른쪽으로 모든 것을 선택하십시오"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Unselect all to the right"
msgstr "오른쪽으로 모든 것을 선택하지 않습니다"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "All Real from here"
msgstr "여기에서 모든 진짜 (플로트)"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "All Integer from here"
msgstr "여기에서 모든 정수"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "All String from here"
msgstr "여기에서 모든 문자열"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "LimitedHeatMap"
msgstr ""
"선택된 많은 레코드와 플롯을 표시하는 데 필요한 시간으로 인해 플롯 당 셀 수는 10,000으로 제한되었습니다. BREAK_LINE"
" 목표 기간에 대한 모든 데이터를 보려면 디스플레이 간격을 늘리거나 목표주기를 줄여 셀 수를 줄입니다."

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Serial"
msgstr "연속물"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "You can adjust the scale of the graph by right clicking on the graph."
msgstr "플롯을 마우스 오른쪽 버튼으로 클릭하여 플롯 스케일을 조정할 수 있습니다."

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Graph scale"
msgstr "그래프 스케일"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Setting View"
msgstr "설정 모드"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Number_of_data_that_are_not_linked"
msgstr "연결할 수없는 데이터 항목 수"

# ap/templates/scatter_plot/scatter_plot.html
msgid "Only scatter plot"
msgstr "산포도"

# ap/templates/scatter_plot/scatter_plot.html
msgid "with shading"
msgstr "윤곽으로"

#: ap/templates/setting_module/master_cfg.html
msgid "Saving"
msgstr "절약"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "The application could not read file and preview data."
msgstr ""
"비어 "
"있는ファイルの読み取りができず、データのプレビューができませんでした。ファイルのヘッダなどのフォーマットに問題がないか確認をしてください。BREAK_LINEファイル名"
" : FILE_NAME BREAK_LINEフォルダ : FOLDER"

#: ap/templates/modals.html
msgid "Load Setting"
msgstr "로드 설정"

#: ap/templates/modals.html
msgid "Share/Private"
msgstr "공유/개인"

#: ap/templates/modals.html
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: ap/templates/modals.html
msgid "Created by"
msgstr "만들어졌습니다"

#: ap/templates/modals.html
msgid "Use/Load"
msgstr "사용/로드"

#: ap/templates/modals.html
msgid "Load"
msgstr "짐"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Ratio of availability of data link"
msgstr "출발점 프로세스에 연결할 수없는 데이터 수 (Linkage 백분율)"

#: ap/templates/modals.html
msgid "Save Date & Time"
msgstr "DateTime을 저장하십시오"

#: ap/templates/modals.html
msgid "Share information"
msgstr "설정을 공유합니다"

#: ap/templates/modals.html
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: ap/templates/i18n.html
msgid ""
"The maximum file size is 10MB. Please reduce the file size and retry "
"again."
msgstr "파일 크기 제한은 10MB입니다. 파일 크기를 줄이고 다시 시도하십시오."

#: ap/templates/modals.html
msgid "If checked, the set date & time will also be saved."
msgstr "확인하면 지정된 DateTime도 저장됩니다."

#: ap/templates/modals.html
msgid "If checked, the settings can be shared."
msgstr "이 설정을 공유하도록 확인하십시오."

#: ap/templates/modals.html
msgid "Confirm to save your setting."
msgstr "설정을 저장하십시오."

#: ap/templates/modals.html
msgid "Do you want to overwrite the setting?"
msgstr "설정을 덮어 쓸 수 있습니까?"

# ap/templates/modals.html
#: ap/templates/modals.html
msgid "Shared"
msgstr "공유하다"

#: ap/templates/modals.html
msgid "Private"
msgstr "사적인"

#: ap/templates/modals.html
msgid "Created at"
msgstr "만들어졌습니다"

#: ap/templates/modals.html
msgid "Close"
msgstr "닫다"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Order set"
msgstr "주문 세트"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "From"
msgstr "DateTime을 시작하십시오"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "To"
msgstr "끝 datetime"

#: ap/templates/ridgeline_plot/ridgeline_by_category.html
#: ap/templates/ridgeline_plot/ridgeline_by_cyclic_term.html
#: ap/templates/ridgeline_plot/ridgeline_by_direct_term.html
msgid "Show x-axis labels"
msgstr "X 축 레이블 표시"

#: ap/templates/ridgeline_plot/ridgeline_by_cyclic_term.html
msgid "Datetime Range"
msgstr "DateTime 범위"

#: ap/templates/co_occurrence/co_occurrence_csv.html
msgid "Drag and drop file here"
msgstr "여기서 파일을 드래그 앤 드롭합니다"

#: ap/templates/co_occurrence/co_occurrence_csv.html
msgid "Or"
msgstr "또는"

#: ap/templates/co_occurrence/co_occurrence_csv.html
msgid "Choose a file"
msgstr "파일을 선택하십시오"

#: ap/templates/co_occurrence/co_occurrence_csv.html
msgid "Value cannot be displayed"
msgstr "표시 할 수 없습니다"

#: ap/templates/i18n.html
msgid ""
"The processing was interrupted due to the large amount of data and the "
"processing time. Please review the date and time settings, etc., and then"
" display the graph again."
msgstr "많은 양의 데이터와 긴 처리 시간으로 인해 처리가 중단되었습니다. DateTime 설정을 검토하고 플롯을 다시 표시하십시오."

#: ap/templates/co_occurrence/co_occurrence_csv.html
msgid "CSV file output has started. Please wait until the file is downloaded."
msgstr "출력 CSV 파일. 파일이 다운로드하는 동안 기다려주세요."

#: ap/templates/co_occurrence/co_occurrence_csv.html
msgid "TSV file output has started. Please wait until the file is downloaded."
msgstr "출력 TSV 파일. 파일이 다운로드하는 동안 기다려주세요."

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Auto range"
msgstr "자동 범위"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Full range"
msgstr "전체 범위"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Index Ordering Setting"
msgstr "색인 주문 설정"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Open"
msgstr "열려 있는"

#: ap/templates/modal.html
msgid "Del"
msgstr "삭제"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Thin data shown"
msgstr ""
"그래프 당 데이터 포인트 수가 12,000 이상이므로 데이터 포인트 수는 최대 12,000으로 제한되었습니다. 전체 데이터를 보려면"
" 더 짧은 대상 기간을 설정하십시오."

#: ap/templates/categorical_plot/categorical_plot_main.html
msgid "Stratify by term (Cyclic)"
msgstr "용어로 계층화 (순환)"

#: component.js
msgid "Facet"
msgstr "한 면"

#: component.js
msgid ""
"Category expansion is performed to divide the graph using the data of the"
" selected item."
msgstr "선택한 항목으로 나누는 카테고리를 수행합니다."

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Exception Estimation"
msgstr "예외 추정"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "NIQR"
msgstr "정규화 된 사 분위수 범위 (IQR을 정규 분포와 연관시키는 지수, NIQR = 0.7413 × IQR)"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Mode"
msgstr "모드는 가장 자주 발생하는 값입니다."

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "With outlier"
msgstr "특이 치와 함께"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Without outlier"
msgstr "특이하지 않으면"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "MedianVal"
msgstr "Median"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "MaxVal"
msgstr "Max"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "MinVal"
msgstr "Min"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Custom"
msgstr "관습"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Today"
msgstr "오늘"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Yesterday"
msgstr "어제"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Last 7 Days"
msgstr "지난 7 일"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Last 30 Days"
msgstr "지난 30 일"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "This Month"
msgstr "이번 달"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "-1 Month"
msgstr "-1 개월"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "+3 Months"
msgstr "+3 개월"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Apply"
msgstr "적용하다"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Week No"
msgstr "주"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "monthNames"
msgstr "01_02_03_04_05_06_07_08_09_10_11_12"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "dayNames"
msgstr "Sun_Mon_Tue_Wed_Thu_Fri_Sat"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "DayOf7DaysAgo"
msgstr "7 일 전"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "DayOf30DaysAgo"
msgstr "30 일 전"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "FirstDayOfThisMonth"
msgstr "이번 달의 주먹 날"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "LastDayOfThisMonth"
msgstr "이번 달의 마지막 날"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "-3 Months"
msgstr "-3 개월"

#: ap/templates/templates/modal.html
msgid "Updated at"
msgstr "업데이트"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Partial Corr"
msgstr "Partial Corr"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Since it is visualized in high-speed mode, the data points are omitted."
msgstr "데이터 포인트는 빠른 모드로 요약됩니다. 데이터를 생략하지 않고 플롯을 얻으려면 대상 기간을 짧게 조정하십시오."

#: ap/templates/macros.html
msgid "Range of Y axis"
msgstr "Y 축의 범위"

#: ap/tenplates/i18n.html
msgid "OutlierVal"
msgstr "국외자"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Exception Estimation Explanation"
msgstr ""
"비어 있는'99999', '-9.9999', '2222222'のような値をinf, -inf, "
"NAのような例外値として扱いたい場合、チェックを入れてください。\n"
"    ・実数の'99999', '9.99999'など => inf\n"
"    ・実数の'-99999', '-9.99999'など => -inf\n"
"    ・整数, 文字列の'99999', '9.99999', '222222'など => NA"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Search process name"
msgstr "프로세스 검색"

#: ap/tenplates/header.html
msgid "Bookmark"
msgstr "서표"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Sensor Type Explanation"
msgstr ""
"비어 있는以下のデータ型を示します。\n"
"    ・CT [sec] : サイクルタイム\n"
"    ・Real : 実数(Floatと同じ意味)\n"
"    ・Int : 整数(Integer)\n"
"    ・Str : 文字列(String)\n"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Cycle time"
msgstr "사이클 시간"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Float"
msgstr "실수"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Objective"
msgstr "객관적인 변수"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Objective Explain"
msgstr ""
"상관 계수는이 변수를 대상 변수로 사용하여 계산됩니다. 여기에 지정된 대상 변수는 플롯의 가장 오른쪽에있는 컬러 바와 함께 "
"표시됩니다. 플롯에서 대상 변수를 변경하려면 각 변수 이름을 마우스 오른쪽 버튼으로 클릭하여 이시를 전환 할 수 있습니다."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Category limited MSG"
msgstr "범주가 너무 많아서 데이터가 익사하지 않았습니다. BREAK_LINE 필요한 경우 대상 기간을 더 짧게 확인하고 수정하십시오."

#: ap/templates/macros.html
msgid "Filter Setting"
msgstr "필터 설정"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Label (Category value)"
msgstr "레이블 (카테고리 변수)"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Copied"
msgstr "복사"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Pasted"
msgstr "붙여 넣었다"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Copy config"
msgstr "구성 복사"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Paste config"
msgstr "붙여 넣기 구성"

#: ap/templates/macros.html
msgid ""
"If you do not select start process, the process of the first target "
"variable will be start process."
msgstr "원점 설정이 없으면 첫 번째 대상이 원점으로 선택됩니다."

#: ap/templates/macros.html
msgid "Export data"
msgstr "수출 데이터"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Not use"
msgstr "사용하지 않습니다"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Not use warning"
msgstr "범주가 너무 많기 때문에 데이터가 그려지지 않습니다."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Not use request"
msgstr "필요한 경우 대상 기간의 설정을 확인하고 수정하십시오."

#: ap/templates/macros.html
msgid "Divide by data number (Cyclic)"
msgstr "데이터 수로 나누기 (Cyclic)"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Number of data"
msgstr "데이터 수"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Div"
msgstr "Div"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Color explanation"
msgstr ""
"비어 있는グラフにプロットされた点の色は、選択したアイテムのデータを使用して色分けされます。ただし、以下の場合は色分けできません。\n"
"(i) ｘもしくはyのどちら一方のデータタイプが文字列で、色分けで選択した変数のデータタイプが文字列でない場合\n"
"(ii)ｘとy両方のデータタイプが文字列の場合"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Objective variable is NOT selected."
msgstr "목적 변수를 선택하십시오."

#: ap/templates/macros.html
msgid "Non-Divided / Divide by Category"
msgstr "분해 / 카테고리 분해가 없습니다"

# ap/templates/scatter_plot/scatter_plot.html
#: ap/templates/scatter_plot.html
msgid "Scatter Plot"
msgstr "산포도"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "SCP choose color variable warning message"
msgstr "x 또는 y 데이터 유형이 문자열 인 경우 색상 설정에 비 스트링 변수를 사용할 수 없습니다."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Changed to the max number division automatically."
msgstr "허용 범위 외부의 값이 감지되었으므로 최소 또는 최대 유효 범위가 자동으로 결정되었습니다. 필요에 따라 설정을 변경하십시오."

#: ap/templates/setting_module/trace_config.html
msgid "Right drag & drop: data link setting"
msgstr "마우스 오른쪽 버튼을 클릭 : 데이터 링크 설정/편집/삭제"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Elapsed Time"
msgstr "경과 시간"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Time"
msgstr "시간 순서"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Setting Order"
msgstr "데이터 순서 설정"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Warning Full Disk"
msgstr ""
"`__SERVER_INFO__`의 하드 디스크 용량이 __SERVER_INFO__ %%에 도달 했으므로 불필요한 데이터를 "
"삭제하십시오."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Error Full Disk"
msgstr ""
"'__SERVER_INFO__`의 하드 디스크 용량이 __SERVER_INFO__ %%에 도달했기 때문에 데이터 포트가 "
"중지되었습니다. 불필요한 데이터가 삭제되고 빈 용량이 증가하면 데이터가 재개됩니다."

#: ap/templates/macros.html
msgid "Division number Hover RLP"
msgstr "표시 할 분포 수를 입력하십시오 (부서 수). 2 또는 256 이하의 정수를 입력하십시오."

#: ap/templates/macros.html
msgid "Division number Hover StP"
msgstr "표시 할 분포 수를 입력하십시오 (부서 수). 1 이상의 32 이하의 정수를 입력하십시오."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Reduce number of violin messenger"
msgstr "플롯 당 바이올린이 너무 많으므로 자동으로 제한되었습니다."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Reduce number of data per graph messenger"
msgstr "선택된 많은 레코드로 인해 플롯 수는 가장 오래된 날짜에서 한계 수로 제한됩니다."

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "I Accept"
msgstr "동의 함"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Decline"
msgstr "감소"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Download New Version"
msgstr "Download New Version"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Extend SysName longer in variable selection list"
msgstr "Click here to see longer system names"

msgid "Extend variable name longer in variable selection list"
msgstr "Click here to see longer variable names"

#: ap/templates/scatter_plot/scatter_plot.html
msgid "Backwards"
msgstr "뒤로"

#: ap/templates/scatter_plot/scatter_plot.html
msgid "Forwards"
msgstr "Forwards"

#: ap/templates/scatter_plot/scatter_plot.html
msgid "Number of graph on column"
msgstr "열에 플롯 수"

#: ap/templates/scatter_plot/scatter_plot.html
msgid "Arrange Div Title"
msgstr ""
"When the graph is split and displayed, when it is OFF, only graphs with "
"data will be displayed, and when it is ON, graphs will be displayed even "
"if there is no data.\n"
"Example) In the case of “Divide by term (Cyclic)”, when it is OFF, the "
"graph of the period with no data will not be displayed, and when it is "
"ON, it will be displayed."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Label Variable Description"
msgstr ""
"플롯 상단의 레이블로 표시되는 범주 형 변수 (부품 번호, 스테이션 번호 등)는 정 성적 변수의 변경 사항 (부품 번호 전환 등)을"
" 시각화하는 데 사용됩니다."

#: hisview2/templates/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "PCA Target Variable Explain"
msgstr "분석 할 항목을 선택하십시오 (정량적 변수 : 측정 값 등). 최대 60 개의 항목을 선택할 수 있습니다."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Order set explain"
msgstr "데이터를 정렬 할 항목을 선택하십시오. 여러 항목을 선택할 수도 있습니다."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "SCP choose latest in case division by data number"
msgstr "DateTime은 디스플레이 제한이있는 최신 데이터의 계산이므로 오래된 데이터가 표시되지 않습니다."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Limit number of graphs"
msgstr "플롯 수는 NUMBER로 제한되었습니다. 모든 것을 표시하려면 설정을 다시 보냅니다."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Limit number of graphs displayed in one tab"
msgstr "단일 탭의 플롯 수는 NUMBER로 제한되었습니다. 모든 것을 표시하려면 설정을 다시 보냅니다."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Available to select min and max sensors at time"
msgstr "선택할 대상 변수의 수는 최소 최소 및 최대 최대입니다. 대상 변수 수를 확인하고 설정을 수정하십시오."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Available to select max sensors at time"
msgstr "선택할 대상 변수 수는 최대 최대입니다. 대상 변수 수를 확인하고 설정을 수정하십시오."

#: ap/templates/scatter_plot/scatter_plot.html
msgid "SCP Page title description"
msgstr "NA変数間の関係を散布図やバイオリンプロット、カレンダーヒートマップで可視化できます。"

#: ap/templates/scatter_plot/scatter_plot.html
msgid "SCP show value description"
msgstr ""
"NA変数間の関係を可視化するx, yを選択する項目です。それぞれ1つずつ選択できます。最初に選択した変数がxとなります。\n"
"選択したデータのTypeによって描写方法が変わります。\n"
"x, y両変数ともInt or Real              → 散布図\n"
"x, yの一方がInt or Real、もう一方がStr   → バイオリンプロット\n"
"x, y両変数ともStr                      → カレンダーヒートマップ "

#: ap/template/header.html
msgid "New"
msgstr "New"

#: ap/templates/modal.html
msgid "Do you want to save settings changes?"
msgstr "Do you want to save changes?"

#: ap/templates/modal.html
msgid "Do not save"
msgstr "Don't save"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Violins with a large amount of data are drawn by thinning out the data."
msgstr "Violins with a large amount of data are drawn by thinning out the data."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Front end process timeout message"
msgstr ""
"The process is taking a long time. Please wait as it is, or abort the "
"process by closing the tab on the web page."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Please select one Facet at lease for Stratified by variables mode!"
msgstr "Please select one Facet at lease for Stratified by variables mode!"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "User Setting Open Explaining"
msgstr "Move to the corresponding page and draw the graph with the saved settings."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "User Setting Read Explaining"
msgstr "Reads the settings saved on the current page."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "User Setting Edit Explaining"
msgstr "Edit the title, priority, description, etc. of the saved settings."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Unselect Facet In Variable Division StP"
msgstr ""
"If you select \"Facet\" item in pull-down menu of show value, you can "
"stratify the graph using the selected item."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Daterangepicker ranges hover message"
msgstr ""
"Click : Date & time selection only \n"
"Double click : Date & time selection and apply"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Not applicable"
msgstr "Not applicable"

#: ap/templates/modal.html
msgid "Do you want to abort the process?"
msgstr "Do you want to abort the process?"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Copy to the clipboard was successful"
msgstr "Copy to the clipboard was successful."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Failed to copy to clipboard"
msgstr "Failed to copy to clipboard."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Success pasting from the clipboard"
msgstr "Success pasting from the clipboard."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Failed to paste from clipboard"
msgstr "Failed to paste from clipboard."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Target variable"
msgstr "Target variable"

#: ap/templates/sankey_plot.html
msgid "Mean absolute error"
msgstr "Mean absolute error"

#: ap/templates/sankey_plot.html
msgid "Adjusted R2"
msgstr "Adjusted R2"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Fitted"
msgstr "Fitted"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Actual"
msgstr "Actual"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Residuals"
msgstr "Residuals"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Index vs Residuals"
msgstr "Index vs Residuals"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Actual vs Fitted Values"
msgstr "Actual vs Fitted Values"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "K sep: Real"
msgstr "K sep: Real"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "K sep: Int"
msgstr "K sep: Int"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "K sep: EU Real"
msgstr "K sep: EU Real"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "K sep: EU int"
msgstr "K sep: EU int"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Copy to all right column"
msgstr "Copy to all right column"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Edit user setting confirm"
msgstr ""
"_TITLE_ already exists.\n"
"Do you want to overwrite?"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "MAEInfo"
msgstr ""
"Mean absolute error (MAE) is an average of absolute value of the "
"residuals. Small MAE indicates that the model is well fitted to the "
"training data"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "R2Info"
msgstr ""
"Adjusted R2 takes value from 0 to 1, and high value indicates that the "
"model is well fitted to the training data.\n"
"Generally, ordinal R2 improves by just adding new explanatory variables. "
"Adjusted R2 is adjusted by the number of explanatory variables."

# ap/templates/trace_data/list_of_histograms.html
#: ap/templates/macros.html
msgid "No data link"
msgstr "국외자"

#: ap/templates/filter_config.html
msgid "Filter Type"
msgstr "Filter Type"

#: ap/templates/filter_config.html
msgid "Please enter a character string for the filter condition."
msgstr "Please enter a character string for the filter condition."

#: ap/templates/parallel_plot.html
msgid "Real and Integer"
msgstr "Real and Integer"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Change divide confirm message"
msgstr ""
"Clear Div in Facet box?\n"
"When click OK, clear Div.\n"
"When click Cancel, 'CATEGORY_DIVIDE_OPTION' is selected automatically."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Clear Div in Facet"
msgstr ""
"Clear CURRENT_DIVIDE_OPTION?\n"
"When click OK, clear CURRENT_DIVIDE_OPTION and select "
"'CATEGORY_DIVIDE_OPTION' automatically. \n"
"When click Cancel, clear Div in Facet automatically."

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Parallel Coordinates Plot"
msgstr "Parallel Coordinates Plot"

#: ap/templates/i18n.html
msgid ""
"There is no datetime column. If there is no datetime column, the "
"application generates a dummy data for datetime."
msgstr ""
"There is no datetime column. If there is no datetime column, the "
"application generates a dummy data for datetime."

#: ap/templates/i18n.html
msgid ""
"Since there is no datetime column, the application generates a dummy data"
" for datetime."
msgstr ""
"Since there is no datetime column, the application generates a dummy data"
" for datetime."

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "K sep type notification"
msgstr ""
"The data type of real number or integer column including thousands "
"separator is presumed to be character string, so change it to the correct"
" data type"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Preview same value message"
msgstr ""
"There are columns with the same values in the previewed data. Please "
"check whether it is set as the target column to import data."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Preview null value message"
msgstr ""
"There are columns with no values in the previewed data. If you want to "
"set the target column to import data, please check and specify the "
"appropriate data type."

#: ap/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Dummy Datetime Generate On DS Confirm Message"
msgstr ""
"The target file does not have a datetime column.\n"
"The system requires datetime, so are you sure to generate dummy "
"datetime(DatetimeDummy) and continue setting?\n"
"\n"
"Dummy datetime is generated as follows.\n"
"* Generate initial datetime on the first record of the target file which "
"is 00:00 on the 1st day of this month.\n"
"* Recursively add 10 seconds by records.\n"
"* For the next file, initialize by 00:00 on the next day of latest "
"datetime, and recursively add 10 seconds by records.\n"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Dummy Datetime Generate On Proc Confirm Message"
msgstr ""
"Dummy datetime (DatetimeDummy) was generated because there is no datetime"
" column in the target file.\n"
"\n"
"Please check the generated dummy datetime and import it with \"As "
"Datetime\" checked.\n"
"\n"
"Dummy datetime is generated as follows.\n"
"* Generate initial datetime on the first record of the target file which "
"is 00:00 on the 1st day of this month.\n"
"* Recursively add 10 seconds by records.\n"
"* For the next file, initialize by 00:00 on the next day of latest "
"datetime, and recursively add 10 seconds by records.\n"

#: ap/templates/modal.html
msgid "Anchor cursor"
msgstr "Anchor cursor"

#: ap/templates/modal.html
msgid "Show  cursor from all labels"
msgstr "Show  cursor from all labels"

#: ap/templates/modal.html
msgid "Hide cursor"
msgstr "Hide cursor"

#: ap/templates/i18n.html
msgid ""
"The target file does not have a datetime column. Please prepare a "
"datetime column or consider using dummy datetime (DatetimeDummy)."
msgstr ""
"There is no datetime column. If there is no datetime column, the "
"application generates a dummy data for datetime."

#: ap/tenplates/i18n.html
msgid "MSP Hide Contour MSG"
msgstr ""
"Since the number of data points drawn on one graph is large, a high-speed"
" mode scatter plot with contour is drawn.If you want to plot all data "
"points, please change the target period to reduce the number of data "
"points."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "InfCastValue"
msgstr "최소"

#: ap/templates/macros.html
msgid ""
"Values those have pulsed number of occurrences compared to the neighbors:"
" Replace to NA"
msgstr ""
"Values those have pulsed number of occurrences compared to the neighbors:"
" Replace to NA"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Cleansing"
msgstr "경고"

#: ap/templates/multiple_scatter_plot/multiple_scatter_plot.html
msgid "Heatmap"
msgstr "Heatmap"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Data Count"
msgstr "Data Count"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Confusion Matrix"
msgstr "Confusion Matrix"

#: ap/templates/sankey_plot/sankey_plot.html
msgid "Accuracy"
msgstr "Accuracy"

#: ap/templates/sankey_plot/sankey_plot.html
msgid "Precision"
msgstr "예측"

#: ap/templates/sankey_plot/sankey_plot.html
msgid "Recall"
msgstr "Recall"

#: ap/templates/sankey_plot/sankey_plot.html
msgid "ROC-AUC"
msgstr "ROC-AUC"

#: ap/templates/sankey_plot/sankey_plot.html
msgid "PR-AUC"
msgstr "PR-AUC"

#: ap/templates/sankey_plot/sankey_plot.html
msgid "Accuracy description"
msgstr "설명"

#: ap/templates/sankey_plot/sankey_plot.html
msgid "Precision description"
msgstr "100%% 미만의 값을 선택하면 작은 동양 관계를 숨길 것입니다. (기본값 : 한 번도 있으면 줄을 그리십시오)"

#: ap/templates/sankey_plot/sankey_plot.html
msgid "Recall description"
msgstr "100%% 미만의 값을 선택하면 작은 동양 관계를 숨길 것입니다. (기본값 : 한 번도 있으면 줄을 그리십시오)"

#: ap/templates/sankey_plot/sankey_plot.html
msgid "ROC-AUC description"
msgstr "100%% 미만의 값을 선택하면 작은 동양 관계를 숨길 것입니다. (기본값 : 한 번도 있으면 줄을 그리십시오)"

#: ap/templates/sankey_plot/sankey_plot.html
msgid "PR-AUC description"
msgstr "설명"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Serial series"
msgstr "Serial series"

#: ap/templates/ridgeline_plot/ridgeline_plot.html
msgid "Mode hover msg"
msgstr ""
"Select the EMD (Earth Mover's Distance) calculation mode that indicates "
"the degree of distribution variation."

#: ap/templates/ridgeline_plot/ridgeline_plot.html
msgid "Drift hover msg"
msgstr ""
"When calculating the degree of distribution variation (EMD) for each "
"distribution, the top distribution is used as the reference."

#: ap/templates/ridgeline_plot/ridgeline_plot.html
msgid "Diff hover msg"
msgstr ""
"When calculating the degree of distribution variation (EMD) for each "
"distribution, the previous distribution is used as the reference."

#: ap/templates/ridgeline_plot/ridgeline_plot.html
msgid "Both hover msg"
msgstr "Display the results calculated in both modes of \"Drift\" and \"Diff\"."

#: ap/templates/multiple_scatter_plot/multiple_scatter_plot.html
msgid "Contour hover msg"
msgstr ""
"Draws a scatter plot with contour showing the central portion of the "
"distribution. If the number of data points drawn in one scatter plot is "
"10,000 or more, scatter plot with contour is shown to omit the data "
"points drawn on the plot."

#: ap/templates/multiple_scatter_plot/multiple_scatter_plot.html
msgid "Heatmap hover msg"
msgstr ""
"The background color is changed according to the magnitude of the "
"correlation coefficient. Among the selected variables, combinations of "
"variables with larger absolute values of correlation coefficients are "
"displayed in brighter colors."

#: ap/templates/scatter_plot/scatter_plot.html
msgid "XY axis"
msgstr "X-Y axis"

#: ap/templates/scatter_plot/scatter_plot.html
msgid "Col num hover msg"
msgstr "Set the number of columns in the split graph."

#: ap/templates/macros.html
msgid "If checked, the config on graph area will also be saved."
msgstr "If checked, the config on graph area will also be saved."

#: ap/templates/macros.html
msgid "Graph Setting"
msgstr "Graph Setting"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Also save the settings of the graph area (or clear)"
msgstr "Also save the settings of the graph area (or clear)"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Attribute"
msgstr "Attribute"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Lower"
msgstr "닫다"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Upper"
msgstr "Upper"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Limit"
msgstr "Limit"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Proc. limit"
msgstr "Proc. limit"

# ap/template/setting_module/master_config.html
#: ap/templates/i18n.html
msgid "Valid"
msgstr "만료일 (종료)"

# ap/template/setting_module/master_config.html
#: ap/templates/i18n.html
msgid "ValidFrom"
msgstr "만료일 (시작)"

# ap/template/setting_module/master_config.html
#: ap/templates/i18n.html
msgid "ValidTo"
msgstr "만료일 (종료)"

#: ap/templates/modal.html
msgid ""
"Because duplicate column names exist, a numeric suffix  added to the "
"duplicate column names."
msgstr ""
"Because duplicate column names exist, a numeric suffix  added to the "
"duplicate column names."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Error Msg Common"
msgstr "Error is occurring!!"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Filter search box hover msg"
msgstr ""
"General Search Options\n"
"    ・OR Search: Including multiple words(spaces are treated as "
"characters) separated by '|'.  (ex. A|B C → AX, B CX, AXB C)\n"
"    ・Range Search: Including numbers in the range specified by '[-]'. "
"(ex. [98-101] → X098, X099, X100)\n"
"Regular Expression: Specify the format of serial etc. in detail."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "First"
msgstr "First"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Last"
msgstr "Last"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Duplicate serial"
msgstr "Duplicate serial"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Duplicate serial hover message"
msgstr ""
"You can select the record to display when there are duplicate records in "
"the item set for 'As Link ID' on the process setting page.\n"
"When data linking between several processes, duplicate serials are "
"forcibly linked with the latest date & time record."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Remove duplicated records message"
msgstr "Excluded `x` duplicate records."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "P duplicate hover message"
msgstr "Number of duplicate serials (percentage)"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "You can filter categorical data used for graph drawing."
msgstr "You can filter categorical data used for graph drawing."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "TourSelectTargetVar"
msgstr ""
"Select a process and then select some variables that you would like to "
"visualize. You can select additional process by clicking the + button on "
"the upper right.BREAK_LINEYou can also set variables for label plots and "
"facets.BREAK_LINE"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "TourSelectTargetVarDesc"
msgstr ""
"You can show the description of the words with underlines by pointing the"
" words with mouse pointer for a second."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "TourSelectTargetPeriod"
msgstr "대상 기간"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "TourSelectTargetPeriodDatePicker"
msgstr ""
"Clicking on the textbox will show datetime selector. You can specify the "
"datetime range with this selector, or by typing directly with the "
"keyboard."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "TourFindData"
msgstr ""
"No problem. Clicking the \"Data Finder\" button, you can access data "
"finder, which you can find the time range of the stored data."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "TourWithDatafinder"
msgstr ""
"With the data finder, you can select a datetime range while seeing when "
"and how much data is being imported.BREAK_LINEBREAK_LINEIf data are "
"exist, the corresponding cell is displayed in blue; the greater the "
"amount of data, the brighter the blue. The existence of this data refers "
"to the data for the process selected first in the step \"Select target "
"variable\" or the process specified as theSPAN_TAG\"Start "
"point\"SPAN_END_TAG"

# ap/templates/trace_data/trace_data.html
#: ap/templates/i18n.html
msgid "TourUseFilter"
msgstr "필터 없음"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "TourCleansing"
msgstr "경고"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "TourShowGraph"
msgstr ""
"The basic setup is finished. Most of the settings done in this tour are "
"common among most of the visualization. BREAK_LINEBREAK_LINEFinally, "
"press the \"Display Graph\" button and wait a few moments for the graph "
"to be drawn."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "TourFinish"
msgstr ""
"Thank you for completing this tour. BREAK_LINEBREAK_LINEMany useful "
"functions, including on-demand filters, are also implemented on the "
"screen after visualization. Manipulations on the graph will never destroy"
" the imported data, so lets start manipulating the graph and analyze the "
"data from various angles."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "GoBack"
msgstr "뒤"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "GoNext"
msgstr "연결하다"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "GoFinish"
msgstr ""
"Thank you for completing this tour. BREAK_LINEBREAK_LINEMany useful "
"functions, including on-demand filters, are also implemented on the "
"screen after visualization. Manipulations on the graph will never destroy"
" the imported data, so lets start manipulating the graph and analyze the "
"data from various angles."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "GoNextToDataFinder"
msgstr ""
"With the data finder, you can select a datetime range while seeing when "
"and how much data is being imported.BREAK_LINEBREAK_LINEIf data are "
"exist, the corresponding cell is displayed in blue; the greater the "
"amount of data, the brighter the blue. The existence of this data refers "
"to the data for the process selected first in the step \"Select target "
"variable\" or the process specified as theSPAN_TAG\"Start "
"point\"SPAN_END_TAG"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "TourWelcomeTitle"
msgstr "Welcome to the Analysis Platform"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "TourWelcome"
msgstr ""
"In this tour, we are going to walk through the basics of how to run the "
"visualizations. All visualizations can be used in the similar manner."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "TourWelcomeQuit"
msgstr "Quit tour"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "TourSelectTargetVarTitle"
msgstr ""
"Select a process and then select some variables that you would like to "
"visualize. You can select additional process by clicking the + button on "
"the upper right.BREAK_LINEYou can also set variables for label plots and "
"facets.BREAK_LINE"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "TourSelectTargetPeriodTitle"
msgstr "대상 기간"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "TourSelectTargetPeriodDatePickerTitle"
msgstr ""
"Clicking on the textbox will show datetime selector. You can specify the "
"datetime range with this selector, or by typing directly with the "
"keyboard."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "TourFindDataTitle"
msgstr ""
"No problem. Clicking the \"Data Finder\" button, you can access data "
"finder, which you can find the time range of the stored data."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "TourWithDatafinderTitle"
msgstr ""
"With the data finder, you can select a datetime range while seeing when "
"and how much data is being imported.BREAK_LINEBREAK_LINEIf data are "
"exist, the corresponding cell is displayed in blue; the greater the "
"amount of data, the brighter the blue. The existence of this data refers "
"to the data for the process selected first in the step \"Select target "
"variable\" or the process specified as theSPAN_TAG\"Start "
"point\"SPAN_END_TAG"

# ap/templates/trace_data/trace_data.html
#: ap/templates/i18n.html
msgid "TourUseFilterTitle"
msgstr "필터 없음"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "TourCleansingTitle"
msgstr "경고"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "TourShowGraphTitle"
msgstr ""
"The basic setup is finished. Most of the settings done in this tour are "
"common among most of the visualization. BREAK_LINEBREAK_LINEFinally, "
"press the \"Display Graph\" button and wait a few moments for the graph "
"to be drawn."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "TourFinishTitle"
msgstr ""
"Thank you for completing this tour. BREAK_LINEBREAK_LINEMany useful "
"functions, including on-demand filters, are also implemented on the "
"screen after visualization. Manipulations on the graph will never destroy"
" the imported data, so lets start manipulating the graph and analyze the "
"data from various angles."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Learn how to visualize data"
msgstr "Learn how to visualize data"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Support site (JP)"
msgstr "Support site (JP)"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Dup check message"
msgstr "Number of duplicate serials (percentage)"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Divide by calender (Cyclic)"
msgstr "용어로 나누기 (Cyclic)"

# ap/template/setting_module/master_config.html
#: ap/templates/macros.html
msgid "Divide format"
msgstr "만료일 (시작)"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Offset"
msgstr "Offset"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Divide format hover msg"
msgstr ""
"When calculating the degree of distribution variation (EMD) for each "
"distribution, the previous distribution is used as the reference."

#: ap/templates/macros.html
msgid "Daterange divide by calender hover msg"
msgstr ""
"Click : Date & time selection only \n"
"Double click : Date & time selection and apply"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Offset hover msg"
msgstr ""
"Select the EMD (Earth Mover's Distance) calculation mode that indicates "
"the degree of distribution variation."

#: ap/templates/macros.html
msgid "AgP color hover msg"
msgstr ""
"Draws a scatter plot with contour showing the central portion of the "
"distribution. If the number of data points drawn in one scatter plot is "
"10,000 or more, scatter plot with contour is shown to omit the data "
"points drawn on the plot."

#: ap/templates/aggregate_plot/aggregate_plot.html
msgid "Aggregation Plot info"
msgstr ""
"You can visualize aggregated results such as production volume, number of"
" defects, and time-series changes in sensor data, and explore their "
"relationships."

#: ap/templates/aggregate_plot/aggregate_plot.html
msgid "AgP target variables"
msgstr "Target variable"

#: ap/templates/sidebar.html
#, fuzzy
msgid "Aggregation Plot"
msgstr "Aggregation Plot"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Latest month"
msgstr "month"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Latest year"
msgstr "year"

#: ap/templates/templates/i18n.html
#, fuzzy
msgid "The target is a variable whose data type is Real"
msgstr "The target is a variable whose data type is 'Real'"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "SkD select over 100 sensor msg"
msgstr ""
"Processing might take time due to the large number of selected variables."
" To reduce the processing time, reduce the number of variables and rerun "
"the visualization."

#: ap/templates/templates/sidebar.html
msgid "Open (new)"
msgstr "Open (new)"

#: ap/templates/templates/sidebar.html
msgid "Open (takeover)"
msgstr "Open (takeover)"

#: ap/templates/templates/sidebar.html
msgid "Open in new tab (new)"
msgstr "Open in new tab (new)"

#: ap/templates/templates/sidebar.html
msgid "Open in new tab (takeover)"
msgstr "Open in new tab (takeover)"

#: ap/templates/templates/sidebar.html
msgid "Main page: DN7"
msgstr "Main page: DN7"

#: ap/templates/templates/sidebar.html
msgid "Main page: AP"
msgstr "Main page: AP"

#: ap/templates/templates/macros.html
msgid "Select a unit of time and input value."
msgstr ""
"Select a unit of time and input value. \n"
"The range of possible inputs for each unit are as follows.\n"
"* minute: 0.01 - 1,000,000\n"
"* hour: 0.01 - 20,000\n"
"* day: 0.01- 1,000\n"
"* week: 0.01 - 100\n"
"* month: 0.01- 24\n"
"* year : 0.01 - 2\n"

#: ap/templates/sidebar.html
#, fuzzy
msgid "Structure Learning"
msgstr "범주가 너무 많기 때문에 데이터가 그려지지 않습니다."

#: ap/templates/sidebar.html
#, fuzzy
msgid "Graphical Lasso"
msgstr "그래픽 LASSO"

#: ap/templates/analyze/graphical_lasso.html
msgid "Sparsity"
msgstr "Sparsity"

#: ap/templates/analyze/graphical_lasso.html
#, fuzzy
msgid "GLThreshold"
msgstr "임계 값을 표시합니다"

#: ap/templates/analyze/graphical_lasso.html
#, fuzzy
msgid "Labels"
msgstr "상표"

#: ap/templates/analyze/graphical_lasso.html
#, fuzzy
msgid "Sensor name"
msgstr "사용자 이름"

#: ap/templates/analyze/graphical_lasso.html
msgid "GL Page Title"
msgstr ""
"Visualizes partial correlations of variables with network graph.\n"
"By specifing the objective variable, you can visualize the directly "
"correlated variables and the in-directly correlated variables in more "
"easy to understand layout."

#: ap/templates/analyze/graphical_lasso.html
#, fuzzy
msgid "Sparsity Hover"
msgstr ""
"When calculating the degree of distribution variation (EMD) for each "
"distribution, the top distribution is used as the reference."

#: ap/templates/analyze/graphical_lasso.html
#, fuzzy
msgid "GLThreshold Hover"
msgstr "임계 값 라인"

#: ap/templates/analyze/graphical_lasso.html
#, fuzzy
msgid "GL Process name"
msgstr "프로세스 이름"

#: ap/templates/templates/macros.html
msgid "SkD objective hover messenger"
msgstr ""
"The variable selected here is called 'Objective variable',\n"
"which we will fit a regression model to estimate the objective variable "
"using other selected variables."

#: ap/templates/templates/macros.html
msgid "SkD hover plot relationship"
msgstr "Relationship"

#: ap/templates/templates/macros.html
msgid "SkD hover plot relationship positive"
msgstr "Positive relationship"

#: ap/templates/templates/macros.html
msgid "SkD hover plot relationship negative"
msgstr "Negative relationship"

#: ap/templates/templates/macros.html
msgid "SkD hover plot hover coefficient"
msgstr "Coefficients"

#: ap/templates/templates/macros.html
msgid "SkD hover plot hover variable"
msgstr "Variable"

#: ap/templates/templates/macros.html
msgid "SkD hover plot hover process"
msgstr "Process"

#: ap/templates/templates/macros.html
msgid "Strengthen selection"
msgstr "Strengthen selection"

#: ap/templates/templates/macros.html
msgid "SkD hover strengthen selection"
msgstr ""
"Automatically removes more variables that have small effect on the "
"objective.\n"
"This is effective when a large number of variables are selected.\n"
"Note that categorical variables such as Machine and PartNo are likely to "
"be removed.\n"
"If variables that has originally high coefficient are removed,\n"
"they may have a strong correlation with the selected variables."

#: ap/templates/templates/macros.html
#, fuzzy
msgid "GL target variable"
msgstr "Target variable"

#: ap/templates/templates/macros.html
#, fuzzy
msgid "GL objective hover messenger"
msgstr "Number of duplicate serials (percentage)"

#: ap/templates/templates/co_occurence.html
#, fuzzy
msgid "Show all node labels"
msgstr "X 축 레이블 표시"

#: ap/templates/templates/macros.html
msgid "Generate proc link information msg"
msgstr ""
"If you want to update the number of imported records or the number of "
"linked records, press the 'Reload' button."

#: ap/templates/templates/sidebar.html
#, fuzzy
msgid "in new tab"
msgstr "Open in new tab (new)"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "File not found"
msgstr "File not found"

#: ap/templates/parallel_plot/parallel_plot.html
msgid "Move next to target variable"
msgstr "Move next to target variable"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Remove outlier hover msg"
msgstr ""
"Values less than Q1-1.5×IQR and values greater than Q3+1.5×IQR: replace "
"to NA"

#: ap/templates/modal.html
msgid "Do you want to uncheck problematic variables?"
msgstr "Do you want to uncheck problematic variables?"

#: ap/templates/parallel_plot/parallel_plot.html
msgid "Categorized Real"
msgstr "Categorized Real"

#: ap/templates/templates/modal.html
msgid "Generate several v2 data sources msg"
msgstr ""
"Do you want to generate data source config automatically? Or please "
"select only one process to avoid."

#: ap/templates/tile_interface/tile_search_by_use.html
msgid "For example"
msgstr "For example"

#: ap/templates/tile_interface/tile_search_by_use.html
msgid "Search by Usage"
msgstr "Search by Usage"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Filter label hover msg"
msgstr ""
"Checked categorical variables can be used as on-demand filter items in "
"graphs. You can select items whose data types are Int(integer) and "
"Str(String)."

#: ap/templates/macros.html
msgid "Link"
msgstr "Link"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Link copy hover msg"
msgstr "Copy the URL to draw the graph with the saved settings."

#: ap/templates/modals.html ap/templates/sidebar.html
msgid "New tab"
msgstr "New tab"

#: ap/templates/sidebar.html
msgid "Takeover"
msgstr "Takeover"

#: ap/templates/sidebar.html
msgid "Usage"
msgstr "Usage"

#: ap/templates/modal.html
msgid "Selected Variables"
msgstr "Selected Variables"

#: ap/templates/modal.html
msgid "Zero Variance"
msgstr "Zero Variance"

#: ap/templates/modal.html
msgid "NA rate"
msgstr "NA rate"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Variable display ordering"
msgstr "Variable display ordering"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Variable axis setting"
msgstr "Variable axis setting"

#: ap/templates/tile_interface/tile_search_by_use.html
msgid ""
"You can find the recommended pages and their settings from what you want "
"to do."
msgstr ""
"You can find the recommended pages and their settings from what you want "
"to do."

msgid "Folder not found"
msgstr "Folder not found"

msgid "Access denied"
msgstr "Access denied"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Jump to other pages"
msgstr "Jump to other pages"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Jump to"
msgstr "Jump to"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Variable setting"
msgstr "Variable setting"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Select only the objective and top important variables (Max: 20)"
msgstr "Select only the objective and top important variables (Max: 20)"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Variable setting hover"
msgstr ""
"You can specify the variables to pass to the new page.\n"
"If the new page has 'Objective' setting, the first variable is used."

#: ap/templates/macros.html
msgid "Select sensor hover"
msgstr ""
"You can analyze the relationship between the objective and the important "
"variables on other page"

#: ap/templates/macros.html
msgid "ALL"
msgstr "All"

#: ap/templates/macros.html
msgid "A list of pages that you can jump to."
msgstr "A list of pages that you can jump to."

#: ap/templates/macros.html
msgid "Recommended"
msgstr "Recommended"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Selected items"
msgstr "Selected items"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Threshold/Graph Config"
msgstr "Threshold/Graph Config"

#: ap/templates/setting_module/master_config.html
msgid "Target"
msgstr "Target"

#: ap/templates/setting_module/master_config.html
msgid "Target hover msg"
msgstr "Select the target data name. (Required)"

#: ap/templates/setting_module/master_config.html
msgid "Condition"
msgstr "Condition"

#: ap/templates/setting_module/master_config.html
msgid "Condition hover msg"
msgstr ""
"If you want to change the threshold or graph axis settings depending on "
"the part number or equipment,\n"
"you can select the data name and its value that will be the condition for"
" changing the settings."

#: ap/templates/setting_module/master_config.html
msgid "Threshold config"
msgstr "Threshold"

#: ap/templates/setting_module/master_config.html
msgid "Threshold config hover msg"
msgstr ""
"Enter the threshold for the target data.\n"
"It is used to calculate the ratio and number of data exceeding the set "
"threshold (outCL) and process capability. \n"
"It is drawn as a red line on the graph."

#: ap/templates/setting_module/master_config.html
msgid "Process threshold"
msgstr "Process threshold"

#: ap/templates/setting_module/master_config.html
msgid "Process threshold hover msg"
msgstr ""
"Enter the in-process threshold for the target data. \n"
"It is used to calculate the percentage of data exceeding the set in-"
"process threshold and the number (outAL).\n"

#: ap/templates/setting_module/master_config.html
msgid "Graph axis range"
msgstr "Graph axis range"

#: ap/templates/setting_module/master_config.html
msgid "Valid hover msg"
msgstr ""
"Select the start date and time (From) and end date and time (To) to apply"
" the settings. \n"
"This is used when the threshold changes depending on the date and time, \n"
"such as when the threshold is changed due to a design change. (From: "
"Required)"

#: ap/templates/setting_module/master_config.html
msgid "Max value"
msgstr "Max"

#: ap/templates/setting_module/master_config.html
msgid "Min value"
msgstr "Min"

#: ap/templates/setting_module/master_config.html
msgid "Data Name"
msgstr "DataName"

#: ap/templates/modal.html
msgid "InvalidBrowser"
msgstr ""
"Some features may not work properly in browsers other than Microsoft Edge"
" or Google Chrome."

#: ap/templates/macros.html
msgid "Applies outlier removal to the objective variable."
msgstr "Applies outlier removal to the objective variable."

#: ap/templates/macros.html
msgid "Applies outlier removal to the explanatory variable."
msgstr "Applies outlier removal to the explanatory variable."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Judge"
msgstr "Judge"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Judge hover msg"
msgstr ""
"Used to calculate NG rate. Data of selected variable, that satisfies the "
"conditional expression is regarded as NG.\n"
"Can not select both Facet and Judge for one variable at the same time."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "NG condition"
msgstr "NG condition"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "NG condition hover msg"
msgstr ""
"You can specify a condition of NGs for the variable selected as 'Judge'. "
"For example, Temperature > 90, InspectionResult == 2"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Pass EMD values to the new page"
msgstr "Pass EMD values and NG rate (if calculated) to the new page"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Pass EMD values to the new page hover msg"
msgstr ""
"Pass EMD that indicates the change of the distribution, to the new page.\n"
"Also pass NG rate　(when 'Judge' is specified on the show value setting, "
"and the NG rate is calculated).\n"
"Especially effective for the data that do not have 1:1 data link. For "
"example, data linked with Lot ID and Serial ID."

#: ap/templates/macros.html
msgid "This week"
msgstr "This week"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Set nominal scale and ordinal scale in categorical data."
msgstr "Set nominal scale and ordinal scale in categorical data."

#: ap/templates/macros.html
msgid "Nominal/ordinal scale setting of categorical data"
msgstr "Nominal/ordinal scale setting of categorical data"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Japanese Name"
msgstr "Japanese Name"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Local Name"
msgstr "Local Name"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "JumpWithoutTargetPageMsg"
msgstr ""
"Please select a page to jump to (For example, from the 'Recommend' area "
"on the left)"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "JumpWithDataframeMode"
msgstr ""
"To change the visualization settings, jump again after modifying the "
"graph on the page from which you jumped"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "JumpWithoutObjectiveVariableMsg"
msgstr ""
"Please select target variable. (Target variable to examine influencing "
"factors.)"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Nominal scale"
msgstr "Ordinalize categorical values"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Nominal scale hover msg"
msgstr ""
"By converting categorical data into an ordinal scale based on the "
"objective variable, \n"
"it becomes possible to have a clearer understanding of the relationship "
"between device number or line number and the target variable. \n"
"This enables the detection of differences between devices or lines. "
"Similar to target encoding, \n"
"each category is replaced with the average value of the corresponding "
"objective variable."

msgid "In variable selected order"
msgstr "In variable selected order"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "main::Datetime"
msgstr "main::Datetime"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "main::Serial:Int"
msgstr "main::Serial:Int"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "main::Serial:Str"
msgstr "main::Serial:Str"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Datetime:key"
msgstr "Datetime:key"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Serial:Int"
msgstr "Serial:Int"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Serial:Str"
msgstr "Serial:Str"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "LineName:Str"
msgstr "LineName:Str"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "LineNo:Int"
msgstr "LineNo:Int"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "EqName:Str"
msgstr "EqName:Str"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "EqNo:Int"
msgstr "EqNo:Int"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "PartName:Str"
msgstr "PartName:Str"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "PartNo:Int"
msgstr "PartNo:Int"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Copy to all below"
msgstr "Copy to all below"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Copy to filtered"
msgstr "Copy to filtered"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Column Raw Name"
msgstr "Column Raw Name"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Import Condition"
msgstr "Import Condition"

#: ap/templates/i18n.html
msgid ""
"Set conditions to narrow down the records to be imported. You can set up "
"to three target columns to specify conditions for."
msgstr ""
"Set conditions to narrow down the records to be imported.\n"
"You can set up to three target columns to specify conditions for."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "All imported data will be permanently deleted. Do you want to continue?"
msgstr "All imported data will be permanently deleted. Do you want to continue?"

#: ap/templates/i18n.html
msgid ""
"All log data in the following folder will be permanently deleted. Do you "
"want to continue?"
msgstr ""
"All log data in the following folder will be permanently deleted. Do you "
"want to continue?"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Sample Data"
msgstr "Sample Data"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Special"
msgstr "Special"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Filter (System)"
msgstr "Filter (System)"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Multi Set"
msgstr "Multi Set"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modal.html
msgid "ShowPreviewByFile"
msgstr ""
"If the sample data has many missing value and datatype estimation is not "
"good, select a better reference file."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Integer(Cat)"
msgstr "Integer(Cat)"

msgid "SystemNameHoverMsg"
msgstr ""
"This is the variable name used in the system and is required.\n"
"Characters that can be used:\n"
"・Half-width alphanumeric characters\n"
"・Hyphen'-',\n"
"・Underbar '_'\n"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "StNo:Int"
msgstr "StNo:Int"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "JudgeNo"
msgstr "JudgeNo"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Could not read data"
msgstr ""
"Failed to read the file. The reason could be one of the following:<br>- "
"The number of headers and columns do not match<br>- Encoding with UTF-8 "
"and SHIFT-JIS failed"

#: ap/templates/setting_module/background_job.html
msgid "Progress"
msgstr "Progress"

#: ap/templates/parallel_plot/parallel_plot.html
msgid "Fine select hover msg"
msgstr ""
"You can set the range that can be filtered on the axis in detail. "
"However, records containing NA (missing values) or Inf± (infinity) are "
"removed."

#: ap/templates/parallel_plot/parallel_plot.html
msgid "Data view hover msg"
msgstr ""
"Details of the latest 20 records among the highlighted data is shown "
"under the PCP chart."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "LinkConfigurationNotExist"
msgstr "The graph is not displayed because no linking settings have been made."

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Japanese name is duplicated"
msgstr "Japanese name is duplicated"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Local name is duplicated"
msgstr "Local name is duplicated"

#: ap/templates/macros.html
msgid "DataFinderHoverMsg"
msgstr ""
"Target period for which there is data for the process selected at the "
"Start point (or the first process) is displayed in light blue. You can "
"check when the data is collected from each unit: yearly [Year] ⇔ monthly "
"[Month] ⇔ (daily [Week]). Please input the target range by using the "
"information. The first click specifies the starting point (From), and the"
" second click specifies the ending point (To). Press [Set] to enter the "
"last selected date and time into the target period."

#: ap/templates/modal.html
msgid "ZeroVarianceTitle"
msgstr "The variable\\'s variance is zero (all data values are the same)"

#: ap/templates/modal.html
msgid "NARateTitle"
msgstr "Data missing rate"

msgid "Division number Hover AgP"
msgstr ""
"Enter the number of distributions (Number of Divisions) to display. "
"Please enter an integer (1 ≦ int ≦ 1000)"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Window length Hover"
msgstr ""
"비어 "
"있는1つの分布を計算する際の時間の幅を入力します。0.1以上、20,000(=833日)以下の数値を入力してください。間隔と等しい場合は、すべてのデータを重なりなく評価し、間隔より大きい値の場合はデータの重なりがなくなり一部のデータは評価されなくなります。間隔より小さい場合はデータの重なりが発生します。"
"\n"
"e.g.) 1 week = 168, 30 days = 720, a half year = 4320, one year = 8760"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Window length Hover AgP"
msgstr ""
"Enter the time width for calculating one plot or summary result. Please "
"enter a number between 0.01 (=36 seconds) and less than 20,000 (=833 "
"days). If it is equal to the interval, evaluate all data without overlap "
"(recommended setting). If it is larger than the interval, data overlap "
"will occur (effective when there is little data. However, since some of "
"the same data is evaluated, there is a concern that changes may become "
"slow). If the value is smaller than the interval, data will not overlap "
"and some data will not be evaluated (effective when there is a large "
"number of data. However, not recommended as some data will not be "
"evaluated). \n"
"e.g.) 1 week = 168h, 30 days = 720h, a half year = 4320h, one year = 8760h"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Window length Hover ScP"
msgstr ""
"비어 있는1つのグラフの時間の幅を入力します。0.1以上、20,000(=833日)以下の数値を入力してください。\n"
"e.g.) 1週間 = 168, 30日 = 720, 半年 = 4320, 1年 = 8760"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Division number Hover ScP"
msgstr ""
"비어 있는表示するグラフ数(分割数)を入力します。1以上7もしくは49以下の整数を入力してください。\n"
"Facet無効時：1以上49以下\n"
"Facet有効時：1以上7以下"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Interval Hover"
msgstr ""
"비어 "
"있는プロットを日時ごとに表示する際の日時の間隔を入力します。絶対値が0.1以上、720(=30日)以下の数値を入力してください。マイナスの値を入力すると、過去にさかのぼる方向に期間を設定できます。"
"\n"
"e.g.) 1 week = 168, 30 days = 720, a half year = 4320, one year = 8760"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Interval Hover AgP"
msgstr ""
"Enter the date and time interval when displaying plot or summary results "
"by date and time. Please enter a number with an absolute value of 0.01 "
"(36 seconds) or more and 720 (=30 days) or less. You can set the period "
"backwards by entering a negative value. \n"
"e.g.) 1 week = 168h, 30 days = 720h, a half year = 4320h, one year = 8760h"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Interval Hover ScP"
msgstr ""
"Enter the date and time interval when displaying the graph by date and "
"time. Please enter a number with an absolute value of 0.01 (36 seconds) "
"or more and 720 (=30 days) or less. You can set the period backwards by "
"entering a negative value. \n"
"e.g.) 1 week = 168h, 30 days = 720h, a half year = 4320h, one year = 8760h"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Divide by category hover msg AgP RLP"
msgstr ""
"The variables selected for the Div are used on the horizontal axis, and "
"are aggregated or aggregated by type of variable content."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Divide by category hover msg ScP"
msgstr ""
"The graph is divided according to the content of the variable selected in"
" Div and arranged horizontally."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Stratify by variables hover msg StP"
msgstr ""
"The graph is divided according to the type of variable selected for Lv1 "
"or Lv2 of Facet settings. If you select both Lv1/Lv2, the graph will be "
"divided by the combination of the contents of the two selected variables."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Divide by term (Cyclic) hover msg"
msgstr "Decomposes the graph in periodic time"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Divide by term (Direct) hover msg"
msgstr ""
"Directly enter the time period you want to visualize and break down the "
"graph for each input time period."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Divide by data number (Cyclic) hover msg"
msgstr "Break down the graph by the number of input data."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Divide by calender (Cyclic) hover msg"
msgstr ""
"Break down the scale of the horizontal axis by year, fiscal year, half "
"year, quarter, month, week, day, and hour."

#: ap/templates/setting_module/db_config_modal.html
msgid "Skip line hover msg"
msgstr ""
"This item is set when the column name does not exist in the first row. "
"You can enter a value between 0 and 100. \n"
"If nothing is entered, the data will be loaded using the first row as "
"column names. \n"
"If 0, column names will be automatically generated. Also, if nothing is "
"entered and there are many numbers in the first line, 0 will be entered "
"automatically. \n"
"If it is 1 or more, the data will be skipped to the row number of the "
"entered value, and the data will be read using the next row as the column"
" name."

#: ap/templates/setting_module/db_config_modal.html
msgid "Num rows hover msg"
msgstr ""
"Limits the number of lines to be read. No input or 0 will read all lines,"
" a positive number will read only the specified number of lines."

#: ap/templates/setting_module/db_config_modal.html
msgid "Transpose hover msg"
msgstr "Transpose the data, which swaps the rows and columns."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "There were no column names in the file, the AP created new column names."
msgstr "There were no column names in the file, the AP created new column names."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "PartialDummyHeaderGenerated"
msgstr ""
"New column names are created for columns in the file that did not have "
"names."

#: ap/templates/register_by_file.html
msgid "NavButtonRegisterByFile"
msgstr "Register by File"

#: ap/templates/register_by_file.html
msgid "TitleRegisterByFile"
msgstr "Register from Data File"

#: ap/templates/register_by_file.html
msgid "RegisterDataSource"
msgstr "Source"

#: ap/templates/register_by_file.html
msgid "Folder"
msgstr "Folder"

#: ap/templates/register_by_file.html
msgid "File"
msgstr "File"

#: ap/templates/register_by_file.html
msgid "ReferenceFileLabel"
msgstr "Reference File"

#: ap/templates/register_by_file.html
msgid "BrowseButton"
msgstr "Browse"

#: ap/templates/register_by_file.html
msgid "FolderBrowsePlaceholder"
msgstr "Z:\\path\\to\\folder (File size: Unlimited)"

#: ap/templates/register_by_file.html
msgid "SourceFileBrowsePlaceholder"
msgstr "Z:\\path\\to\\folder (File size: Unlimited) or Z:\\path\\to\\datafile.csv"

#: ap/templates/register_by_file.html
msgid "FileBrowsePlaceholder"
msgstr "Z:\\path\\to\\datafile.csv"

#: ap/templates/register_by_file.html
msgid "RefFilePlaceholder"
msgstr "(Optional) Data file used to estimate data types"

#: ap/templates/register_by_file.html
msgid "SourceExplanation"
msgstr ""
"If the source is a folder, all files in the folder will be loaded; if the"
" source is a file, only that file will be loaded.\n"
"If multiple files are to be loaded or additional data is to be loaded "
"automatically, please specify a folder as the reference.\n"
"All files (CSV, TSV, SSV) must have the same column name."

#: ap/templates/register_by_file.html
msgid "ProcNameExplanation"
msgstr ""
"The following items are automatically generated from the folder name.\n"
"If you wish to set an arbitrary name, please modify the following before "
"clicking the Register button."

#: ap/templates/register_by_file.html
msgid "RegisterDataFileButton"
msgstr "Register Data"

#: ap/templates/register_by_file.html
msgid "ProgressSourceSelected"
msgstr "Source is selected"

#: ap/templates/register_by_file.html
msgid "ProcessRegisterStart"
msgstr "Register start"

#: ap/templates/register_by_file.html
msgid "ProgressFolderCheck"
msgstr "Folder structure check"

#: ap/templates/register_by_file.html
msgid "ProgressImportingData"
msgstr "Importing data"

#: ap/templates/register_by_file.html
msgid "ProgressFinished"
msgstr "Finished"

#: ap/templates/register_by_file.html
msgid "File is selected"
msgstr "File is selected"

#: ap/templates/register_by_file.html
msgid "Process Name is already registered"
msgstr "Process name is already registered"

#: ap/templates/register_by_file.html
msgid "Data Source Name is already registered"
msgstr "Data Source Name is already registered"

#: ap/templates/register_by_file.html
msgid "Table viewer title hover msg"
msgstr ""
"You can check the original data (contents of data files such as databases"
" and CSV) for each process.\n"
"For data files such as CSV, the contents of the latest file will be "
"displayed."

#: ap/templates/register_by_file.html
msgid "Import all files in the same folder"
msgstr "Import all files in the same folder"

#: ap/templates/register_by_file.html
msgid "A path to datafile is specified"
msgstr "A path to datafile is specified."

#: ap/templates/register_by_file.html
msgid "Only the specified file is imported"
msgstr "Only the specified file is imported."

#: ap/templates/heatmap/heatmap.html
msgid "Heatmap Plot Page Title"
msgstr "Heat Map"

#: ap/templates/heatmap/heatmap.html
msgid "Heatmap Page title description"
msgstr "The relationship between variables can be visualized with a heat map."

#: ap/templates/heatmap/heatmap.html
msgid "HMp show value description"
msgstr ""
"The data types of x and y to be selected are both categorical (Cat, Str) "
"or integer (Int) only."

#: ap/templates/heatmap/heatmap.html
msgid "HMp color hover msg"
msgstr ""
"Specify the calculation method for the values of the color map (z-axis). "
"For numerical values, statistical values such as average, and for "
"categorical values, counting, etc."

#: ap/templates/heatmap/heatmap.html
msgid "Go to SCP Msg"
msgstr ""
"The HMp support both categorical (Cat, Str) or integer (Int) only. "
"Otherwise, use ScP."

#: ap/templates/heatmap/heatmap.html
msgid "Selected Color Agg Function incorrect"
msgstr ""
"If you do not select a Color variable, select \"Ratio[%%]\" or \"Count\" "
"from \"Color\" -> \"Others\"."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "If both x and y data types are categorical, please draw with HMP."
msgstr "If both x and y data types are categorical, please draw with HMP."

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "CopyButtonFunctionHoverMessage"
msgstr "Open a modal that contains registered functions of this process."

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "SetButtonFunctionHoverMessage"
msgstr ""
"Add a new function column that fully be inputted and defined into below "
"table."

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "NewButtonFunctionHoverMessage"
msgstr "Open a modal that contains all functions with description."

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "DeleteButtonFunctionHoverMessage"
msgstr "Delete selected function columns."

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "RegisterButtonFunctionHoverMessage"
msgstr "Register all function columns in table into system."

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "ReloadButtonFunctionHoverMessage"
msgstr "Reload to get all function columns of the process into system."

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "ProcDatetimeFormat"
msgstr "Datetime Format"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "main::Date"
msgstr "main::Date"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "main::Time"
msgstr "main::Time"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "generateDatetimeCol"
msgstr "Generate a Datetime column from main::Date and main::time"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "requestSelectDateAndTime"
msgstr "Please set both main::Date and main::Time columns"

#: ap/templates/setting_modules/proc_config_modals.html
msgid "Merge Mode"
msgstr "Merge Mode"

#: ap/templates/macros.html
msgid "numericLabel"
msgstr "Numeric"

#: ap/templates/macros.html
msgid "nonNumericLabel"
msgstr "Others"

#: ap/templates/macros.html
msgid "numericHoverMsg"
msgstr "Real and Integer (Numeric) Data"

#: ap/templates/macros.html
msgid "nonNumericHoverMsg"
msgstr "Non-numeric Data"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "warnDeleteMergedProc"
msgstr ""
"This dataset is a merged dataset. If you delete this dataset, the parent "
"dataset and other merged datasets will also be deleted at the same time. "
"Are you sure you want to delete them all?"

#: ap/templates/i18n.html
#, python-brace-format
msgid ""
"Cast error: There are some columns that cannot be cast to another data "
"type. Please check the real data of the columns listed below: You can "
"also see the data that will be exported and stored in file path {0}"
msgstr ""
"Cast error: There are some columns that cannot be cast to another data "
"type. Please check the real data of the columns listed below: You can "
"also see the data that will be exported and stored in file path {0}"

msgid "LinkWithTime"
msgstr "Link with time: diff [sec]"

msgid "i18nCutOff"
msgstr "CutOff: [min]"

msgid "LinkWithTimeHoverMsg"
msgstr ""
"Enter the time difference [min] between the datetime of the post and "
"previous processes you want to link.\n"
"The data with datetime that is closest to the time difference value you "
"entered will be linked.\n"
"However, if the datetime of the previous process is larger than that of "
"the post process, the data will not be linked."

msgid "CutOffHoverMsg"
msgstr ""
"If the time difference between the post process and the previous process "
"is greater than the CutOff value, data linking will not be performed."

msgid "Result is empty, please check input params."
msgstr "Result is empty, please check input params."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Boolean"
msgstr "Boolean"

#: ap/templates/i18n.html
#, fuzzy
msgid "CategoryOutput"
msgstr "카테고리 값"

# ap/template/setting_module/db_config_modals.html
#, fuzzy
msgid "Data Source Name is empty"
msgstr "데이터 소스 이름"

#, fuzzy
msgid "Process Name is empty"
msgstr "프로세스 이름"

#: ap/template/setting_module/system_config.html
msgid "Backup data was started."
msgstr "Backup data was started."

#: ap/template/setting_module/system_config.html
msgid "Restore data was started."
msgstr "Restore data was started."

#: ap/template/setting_module/system_config.html
msgid "Backup data was finished."
msgstr "Backup data was finished."

#: ap/template/setting_module/system_config.html
msgid "Restore data was finished."
msgstr "Restore data was finished."

msgid "Software Workshop Postgres"
msgstr "Software Workshop Postgres"

msgid "Unit"
msgstr "Unit"

#: ap/templates/macros.html
msgid "useODFCheckboxText"
msgstr "On-demand filter"

#: ap/templates/macros.html
msgid "useODFCheckboxHover"
msgstr "Display only the data selected by on-demand filter."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "dataTypeMainDatetimeHover"
msgstr ""
"A column to be used as the datetime on the app. Please select at least "
"one. (Multiple selections are not possible)"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "datatypeMainDateHover"
msgstr ""
"A column used as the date on the app. By setting this together with "
"`main::Time`, `main::Datetime` will be generated to be used as the "
"datetime on the app. (Multiple selections are not possible)"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "dataTypeMainTimeHover"
msgstr ""
"A column used as the time on the app. By setting this together with "
"`main::Date`, `main::Datetime` will be generated to be used as the "
"datetime on the app. (Multiple selections are not possible)"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "dataTypeMainSerialIntHover"
msgstr ""
"A column whose data type is an integer used to link data between "
"processes. (Multiple selections are not possible)"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "dataTypeMainSerialStringHover"
msgstr ""
"A column whose data type is a string used to link data between processes."
" (Multiple selections are not possible)"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "dataTypeDatetimeKeyHover"
msgstr ""
"A date and time data column used to store the date and time of the data "
"loaded when loading data periodically. In order to prevent data from "
"being missed in databases where data is not inserted in the order of the "
"date and time data in the column set in main::Datetime, we recommend "
"setting this if the date and time data column (created_at) registered in "
"the database is available. (Multiple selections not allowed)"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "dataTypeSerialIntHover"
msgstr ""
"Select this if you want to use multiple columns for linking, such as when"
" data cannot be uniquely identified by “main::Serial” alone."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "dataTypeSerialStringHover"
msgstr ""
"Select this if you want to use multiple columns for linking, such as when"
" data cannot be uniquely identified by “main::Serial” alone."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "dataTypeLineNameStrHover"
msgstr ""
"When selected for a column where the line name is saved, you can use "
"label plot drawing and filters for all number plots without setting."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "dataTypeLineNoIntHover"
msgstr ""
"When selected for a column where the line number is saved, you can use "
"label plot drawing and filters for all number plots without setting."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "dataTypeEqNameStrHover"
msgstr ""
"When selected for a column where the equipment name is saved, you can use"
" label plot drawing and filters for all number plots without setting."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "dataTypeEqNoIntHover"
msgstr ""
"When selected for a column where the equipment number is saved, you can "
"draw a label plot of the total number plot and use filters without any "
"settings."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "dataTypePartNameStrHover"
msgstr ""
"When selected for a column where the product name is saved, you can draw "
"a label plot of the total number plot and use filters without any "
"settings."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "dataTypePartNoIntHover"
msgstr ""
"When selected for a column where the product number is saved, you can "
"draw a label plot of the total number plot and use filters without any "
"settings."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "dataTypeStNoIntHover"
msgstr ""
"When selected for a column where the station number is saved, you can "
"draw a label plot of the total number plot and use filters without any "
"settings."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "dataTypeJudgeHover"
msgstr ""
"When selected for a column in which the judgment results, such as test "
"results, are saved as binary values of 1 and 0, you can use the judgment "
"(1: OK, 0: NG) to draw graphs or use filters."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "judgementDataTypeHover"
msgstr "Judge(1: OK, 0:NG)"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Shown Name Required"
msgstr "Please enter Shown Name."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Sig digs"
msgstr "Sig digs"

#: ap/templates/i18n.html ap/templates/setting_module/db_config.html
msgid "DataSourceTypeCsvTsvSsv"
msgstr "CSV/TSV/SSV"

#: ap/templates/i18n.html ap/templates/setting_module/db_config.html
msgid "DataSourceTypeSqlite"
msgstr "SQLite"

#: ap/templates/i18n.html ap/templates/setting_module/db_config.html
msgid "DataSourceTypePostgresql"
msgstr "PostgreSQL"

#: ap/templates/i18n.html ap/templates/setting_module/db_config.html
msgid "DataSourceTypeMssql"
msgstr "MSSQL Server"

#: ap/templates/i18n.html ap/templates/setting_module/db_config.html
msgid "DataSourceTypeOracle"
msgstr "ORACLE"

#: ap/templates/i18n.html ap/templates/setting_module/db_config.html
msgid "DataSourceTypeMysql"
msgstr "MySQL"

#: ap/templates/i18n.html ap/templates/setting_module/db_config.html
msgid "DataSourceTypeV2Csv"
msgstr "V2 CSV"

#: ap/templates/i18n.html ap/templates/setting_module/db_config.html
msgid "DataSourceTypeSoftwareWorkshop"
msgstr "Software Workshop ETL"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "ProcDatetimeFormatHoverMsg"
msgstr ""
"Specifies the datetime format.\n"
"\n"
"Format\t\t\t\t\tExample\n"
"%%Y-%%m-%%d %%H:%%M:%%S.%%f\t2024-02-21 15:30:51.123\n"
"%%Y-%%m-%%d %%I:%%M:%%S %%p\t2024-02-21 03:30:51 PM\n"
"%%m/%%d/%%y\t\t\t\t 02/21/2024\n"
"%%b %%d, %%Y\t\t\t\t Feb 21, 2024\n"
"%%Y%%m%%d%%H%%M\t\t\t 202409251400\n"

#: ap/templates/setting_module/function_config_modal.html
msgid "checkIsMainSerialMsg"
msgstr ""
"Since \"main::Serial\" cannot be selected multiple times, the "
"\"main::Serial:Int\"/\"main::Serial:Str\" selected in Process Config will"
" be changed to \"Serial:Int\"/\"Serial:Str\"."

#: ap/templates/setting_module/function_config_modal.html
msgid "fill.na processing will be skipped"
msgstr "fill.na processing will be skipped"

#: ap/templates/setting_module/function_config_modal.html
msgid ""
"Functions and columns created from fill.na or me function processing will"
" be skipped."
msgstr ""
"Functions and columns created from fill.na or me function processing will"
" be skipped."

#: ap/templates/setting_module/function_config_modal.html
msgid "Please uncheck main::Serial before making any changes."
msgstr "Please uncheck main::Serial before making any changes."

#: ap/templates/setting_module/function_config_modal.html
msgid "mainSerialCheckboxHover"
msgstr ""
"A column whose data type is a Int/Str used to link data between "
"processes. (Multiple selections are not possible)"

#: ap/templates/setting_module/function_config_modal.html
msgid "WarningUpdateTransactionDataJobNotCompleteInChangingLinkKeyMsg"
msgstr ""
"In this process, due to the ongoing update of transaction data following "
"a modification to main::Serial, changes to columns linked to variables "
"containing main::Serial may not be accurately reflected in the results."

#: ap/templates/setting_module/function_config_modal.html
msgid "WarningUpdateTransactionDataJobNotCompleteInShowGraphMsg"
msgstr ""
"In this process, due to the ongoing update of transaction data following "
"a modification to main::Serial, the graph display results may not be "
"accurate."

#: ap/templates/setting_module/function_config_modal.html
msgid "changeMainSerialFunctionColumnMsg"
msgstr ""
"Since \"main::Serial\" cannot be selected multiple times, uncheck the "
"variable that has already been selected in main::Serial."

#: ap/templates/setting_module/function_config_modal.html
msgid "uncheckMainSerialFunctionColumnMsg"
msgstr ""
"Since \"main::Serial\" cannot be selected multiple times, uncheck the "
"variable that has already been selected in main::Serial."

#: ap/templates/setting_module/function_config_modal.html
msgid "anyChangeDefinitionMainSerialFunctionColumnMsg"
msgstr ""
"Changing the definition of the Function set in \"main::Serial\" will take"
" processing time. Do you want to change it?"

#: ap/templates/modal.html
msgid "DiscardChangesMessage"
msgstr "You've made changes that haven't been saved yet. Do you want to save them?"

#: ap/templates/modal.html
msgid "Discard Changes"
msgstr "Confirm to save all changes"

#: ap/templates/i18n.html ap/templates/system.html
msgid "confirmExportZipMsg"
msgstr "Do you want to export config data to a file?"

#: ap/templates/system.html
msgid "confirmImportZipFileMsg"
msgstr ""
"Importing the config data of backup file deletes the current config. Is "
"it OK to continue processing?"

#: ap/templates/system.html
msgid "dragDropZipFilePromptMsg"
msgstr ""
"Please drag and drop the previously exported configuration file (file "
"name: AP_config_yyyymmddHHMMSS)."

#: ap/templates/system.html
msgid "configBackupMigrationLabel"
msgstr "Config Backup & Migration"

#: ap/templates/system.html
msgid "Import Config"
msgstr "Import Config"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "ImportAppSettingDone"
msgstr "Importing application database is finished."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "ImportAppSettingFailed"
msgstr "Importing application database failed."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "invalidFilePathMsg"
msgstr ""
"The file cannot be referenced from the file path you entered. Please "
"check the file path."

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Initialize process"
msgstr "Initialize"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid ""
"Initialized process will make Imported data for the target process will "
"be deleted"
msgstr ""
"Imported data for the target process will be deleted.<br>(Filter "
"settings, graph settings and bookmarks will remain.)<br>Do you want to "
"proceed?"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Initialize process config successfully"
msgstr "Initialize process config successfully."

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Initialize process config error"
msgstr "Initialize process config error."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Cookie Preferences"
msgstr "Cookie Preferences"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "First Party"
msgstr "First Party"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Third Party"
msgstr "Third Party"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Days"
msgstr "Days"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Reject All"
msgstr "Reject All"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "cookieHeaderExample"
msgstr "Example"

msgid "localeCookieDescription"
msgstr "Used for switching language shown in UI"

msgid "ccCookieDescription"
msgstr "This cookie is used to manage cookie settings"

msgid "gaCookieDescription"
msgstr ""
"This cookie, related to Google Universal Analytics, identifies unique "
"users with a randomly generated number. It helps calculate visitor, "
"session, and campaign data in site analysis reports."

msgid "gaxCookieDescription"
msgstr ""
"This cookie is related to Google Universal Analytics.It is used to "
"collect statistics on how users interact with the web application."

msgid "Years"
msgstr "years"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Tooltips"
msgstr "Tooltips"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Display tooltips"
msgstr "Enable/Disable tooltips when hovering on graphs"

